Ορισμένα O
βακτήρια O
μπορεί O
να O
« O
κρύβονται O
» O
στις O
πτυχώσεις O
της O
περιοχής O
, O
γι' O
αυτό O
και O
το O
επιφανειακό O
πλύσιμο O
μπορεί O
να O
μην O
αποτρέψει O
τον O
πολλαπλασιασμό O
τους O
στην O
περιοχή O
των O
γεννητικών O
οργάνων O
. O

Επί O
τρεις O
αιώνες O
το O
όνειρο O
της O
αχρονικής O
περιγραφής O
της O
φύσης O
θα O
αποδειχτεί O
ιδιαίτερα O
γόνιμο O
και O
παραγωγικό O
για O
την O
ανάπτυξη O
της O
λεγόμενης O
« O
κλασικής O
» O
επιστήμης O
. O

Ο O
Αμερικανός O
πρόεδρος O
έχει O
την O
Τρίτη O
ραντεβού O
με O
τον B-PERSON
Κιμ I-PERSON
Γιονγκ I-PERSON
Ουν I-PERSON
στη O
Σιγκαπούρη B-GPE
. O
Ο O
Ντόναλντ B-PERSON
Τραμπ I-PERSON
ουδέποτε O
έκρυψε O
ότι O
αυτή O
η O
ιστορική O
σύνοδος O
κορυφής O
για O
την O
« O
αποπυρηνικοποίηση O
» O
της O
Βόρειας B-GPE
Κορέας I-GPE
τον O
ενδιαφέρει O
πολύ O
περισσότερο O
απ' O
ό O
, O
τι O
οι O
συζητήσεις O
με O
τους O
παλιούς O
συμμάχους O
των O
Ηνωμένων B-GPE
Πολιτειών I-GPE
. O

⇒ O
  O
Ο O
κίνδυνος O
που O
αποφεύχθηκε O
ήταν O
στο O
ζήτημα O
των O
πρωτογενών O
ροών O
στην O
κεντρική O
Μεσόγειο O
να O
προκριθεί O
μια O
απόφαση O
που O
θα O
ανέφερε O
ρητά O
την O
επαναπροώθηση O
στην O
Αφρική B-GPE
, O
σε O
κλειστά O
κέντρα O
, O
όσων O
επιχειρούν O
να O
εισέλθουν O
στην O
Ευρώπη B-GPE
. O

Από O
την O
πλευρά O
της O
εταιρείας O
του O
Κτηματολογίου B-ORG
διευκρινίζεται O
ότι O
τα O
προβλήματα O
εντοπίζονται O
κυρίως O
στην O
Πελοπόννησο B-GPE
, O
που O
είχε O
πληγεί O
από O
τις O
μεγάλες O
πυρκαγιές O
. O

Από O
την O
πλευρά O
του O
ο O
υπουργός O
Εσωτερικών O
, O
Πάνος B-PERSON
Σκουρλέτης I-PERSON
, O
κάλεσε O
τη O
ΝΔ B-ORG
να O
συνειδητοποιήσει O
ότι O
το O
ζήτημα O
της O
κατάτμησης O
των O
μεγάλων O
περιφερειών O
είναι O
« O
υπερώριμο O
» O
. O
Σχολίασε O
, O
όμως O
, O
και O
τις O
πληροφορίες O
που O
φέρνουν O
τη O
ΝΔ B-ORG
να O
προσανατολίζεται O
σε O
ψήφιση O
της O
ρύθμισης O
κάτι O
που O
θα O
έχει O
ως O
αποτέλεσμα O
να O
ξεπεραστεί O
το O
όριο O
των O
200 O
εδρών O
και O
να O
ισχύσει O
η O
ρύθμιση O
από O
την O
επόμενη O
εκλογική O
αναμέτρηση O
. O
« O
Μακάρι O
οι O
δεύτερες O
σκέψεις O
να O
είναι O
πιο O
ώριμες O
από O
τις O
πρώτες O
» O
σημείωσε O
. O

⚫ O
Το O
να O
ψεύδεται O
κανείς O
απαιτεί O
υψηλές O
νοητικές O
ικανότητες O
. O

• O
Θέσπιση O
συγκεκριμένων O
κατευθυντήριων O
γραμμών O
και O
πρωτοκόλλων O
για O
πρόκληση O
τοκετού O
. O

Παλαιοκομματικές O
μεθοδεύσεις O
και O
συμπεριφορές O
καταγγέλει O
ο O
ΣΕΒ B-ORG
| O
naftemporiki.gr O

Η O
Αθήνα B-GPE
την O
προηγούμενη O
εβδομάδα O
προχώρησε O
στην O
απέλαση O
δύο O
Ρώσων O
διπλωματών O
και O
απαγόρευσε O
σε O
άλλους O
δύο O
την O
είσοδο O
στη O
χώρα O
, O
για O
προσπάθεια O
χρηματισμού O
αξιωματούχων O
και O
υποκίνησης O
διαδηλώσεων O
για O
την O
αποτροπή O
της O
συμφωνίας O
με O
τα O
Σκόπια B-GPE
. O

Μάλιστα O
όπως O
αποκάλυψε O
μέσω O
... O
Instagram B-PRODUCT
ο O
Γιώργος B-PERSON
Σαββίδης I-PERSON
, O
στο O
εσωτερικό O
της O
φανέλας O
θα O
αναγράφεται O
ένα O
από O
τα O
αγαπημένα O
συνθήματα O
των O
φίλων O
του O
δικεφάλου O
του O
Βορρά O
. O

Παράλληλα O
συμφωνήθηκε O
η O
χορήγηση O
της O
δεύτερης O
δόσης O
της O
χρηματοδοτικής O
διευκόλυνσης O
για O
τους O
πρόσφυγες O
στην O
Τουρκία B-GPE
( O
που O
φιλοξενεί O
3,5 O
εκατομμύρια O
πρόσφυγες O
) O
. O

Η O
εβδομάδα O
κινητοποιήσεων O
κατά O
της O
εξόρυξης O
χρυσού O
στη O
Χαλκιδική B-GPE
άνοιξε O
χθες O
με O
συλλαλητήριο O
στην O
Ιερισσό B-GPE
, O
συνεχίζεται O
αύριο O
με O
κινητοποίηση O
στη O
Θεσσαλονίκη B-GPE
και O
θα O
κορυφωθεί O
την O
Τετάρτη O
και O
την O
Πέμπτη O
, O
οπότε O
θα O
αρχίσουν O
δύο O
δίκες O
στις O
οποίες O
κατηγορούμενοι O
είναι O
41 O
συνολικά O
κάτοικοι O
από O
αυτούς O
που O
αντιδρούν O
στην O
εξορυκτική O
δραστηριότητα O
. O

Δημοσιογράφος O
: O
Αυτή O
τη O
στιγμή O
το O
μεγαλύτερο O
πρόβλημα O
με O
την O
εισβολή O
των O
μεδουσών O
εντοπίζεται O
στον O
Κορινθιακό O
και O
στον O
Πατραϊκό O
κόλπο O
. O
Όμως O
βλέπουμε O
πως O
μέδουσες O
υπάρχουν O
και O
στη O
Ζάκυνθο O
. O
Υπάρχει O
περίπτωση O
να O
γίνουν O
« O
επιδρομές O
» O
και O
σε O
άλλες O
περιοχές O
, O
όπως O
σε O
νησιά O
ή O
στη O
βόρεια O
και O
νότια O
Ελλάδα O
. O
Μπορεί O
για O
παράδειγμα O
να O
δούμε O
κάποια O
στιγμή O
μέδουσες O
στην O
Κρήτη O
ή O
στη O
Μύκονο O
ή O
στην O
Κέρκυρα O
ή O
ακόμα O
και O
στις O
ακτές O
της O
Αθήνας O
; O

Οι O
πέντε O
Σεβιλιάνοι O
, O
ηλικίας O
27-29 O
ετών O
, O
αυτοαποκαλούνταν O
" O
Αγέλη B-ORG
των I-ORG
Λύκων I-ORG
" O
και O
ήταν O
προφυλακισμένοι O
εδώ O
και O
δύο O
χρόνια O
. O
Στις O
26 O
Απριλίου O
καταδικάστηκαν O
σε O
κάθειρξη O
εννέα O
ετών O
ο O
καθένας O
για O
" O
σεξουαλική O
κακοποίηση O
" O
κατά O
τη O
διάρκεια O
της O
γιορτής O
του O
Σαν B-PERSON
Φερμίν I-PERSON
στην O
Παμπλόνα B-GPE
, O
την O
πρωτεύουσα O
της O
Ναβάρας B-GPE
, O
το O
καλοκαίρι O
του O
2016 O
. O

Το O
1715 O
με O
την O
κατάληψη O
από O
τους O
Τούρκους O
δημιουργείται O
ο O
πρώτος O
οικισμός O
. O
Κατά O
τα O
μέσα O
του O
19ου O
αιώνα O
στη O
νησίδα O
συγκεντρώνεται O
μεγάλος O
αριθμός O
κατοίκων O
, O
στην O
πλειονότητά O
τους O
έμποροι O
και O
ναυτικοί O
, O
που O
επωφελούμενοι O
από O
την O
ασφάλεια O
του O
οχυρωμένου O
οικισμού O
εκμεταλλεύονται O
τους O
εμπορικούς O
δρόμους O
της O
Ανατολικής B-LOC
Μεσογείου I-LOC
. O

* O
Αρχιτέκτων-καθηγητής O
Σχολής O
Αρχιτεκτόνων O
ΕΜΠ O

Εν O
αναμονή O

Η O
« O
επιβίωση O
του O
καταλληλότερου O
» O
είναι O
μια O
κοινότοπη O
και O
εκλαϊκευτική O
εκδοχή O
της O
περίπλοκης O
διεργασίας O
της O
φυσικής O
επιλογής O
. O
Μία O
πιο O
ακριβής O
περιγραφή O
θα O
απαιτούσε O
την O
αναφορά O
στις O
διαφοροποιήσεις O
ως O
προς O
την O
ικανότητα O
επιβίωσης O
και O
της O
αναπαραγωγής O
ορισμένων O
ατόμων O
ενός O
πληθυσμού O
ο O
οποίος O
ζει O
σε O
συγκεκριμένο O
περιβάλλον O
. O

100 O
γρ O
. O
σοκολάτα O
70% O

Επιτροπές O
εκλογών O
με O
το B-ORG
Ποτάμι I-ORG
μέσα O
! O

Οι O
ερευνητές O
, O
με O
επικεφαλής O
τον O
καθηγητή O
Τζόναθαν B-PERSON
Χέινς I-PERSON
της O
Ιατρικής O
Σχολής O
του O
Πανεπιστημίου B-ORG
Case I-ORG
Western I-ORG
Reserve I-ORG
, O
έκαναν O
τη O
σχετική O
δημοσίευση O
στο O
περιοδικό O
γενετικής O
" O
Nature B-PRODUCT
Genetics I-PRODUCT
" O
. O

Από O
την O
πλευρά O
του O
, O
ο O
πρόεδρος O
του O
δημοτικού O
συμβουλίου O
του O
Ουόρσεστερ B-GPE
Μαρκ B-PERSON
Μπέιλις I-PERSON
χαρακτήρισε O
την O
επίθεση O
ενέργεια O
« O
καθαρής O
κακίας O
» O
. O
« O

Συγκεκριμένα O
, O
όπως O
ανακοίνωσε O
, O
παρέχεται O
: O

Συν O
. O
» O
. O

« O
Το O
τέλος O
του O
μνημονίου O
είναι O
μια O
ευκαιρία O
για O
τη O
χώρα O
. O

« O
Κάηκε O
» O
το O
Ζάγκρεμπ O

Χαίρομαι O
για O
τα O
λόγια O
σας O
και O
ελπίζω O
ότι O
θα O
μπορέσουμε O
να O
αποκαταστήσουμε O
τον O
εποικοδομητικό O
διάλογο O
και O
να O
διατηρήσουμε O
τη O
σχέση O
εμπιστοσύνης O
μεταξύ O
μας O
. O

« O
Στις O
ΗΠΑ B-GPE
οφείλεται O
αυτός O
ο O
εμπορικός O
πόλεμος O
, O
τον O
οποίο O
δεν O
επιθυμούμε O
, O
αλλά O
δεν O
έχουμε O
άλλη O
επιλογή O
παρά O
να O
δώσουμε O
μάχη O
εν O
ονόματι O
των O
συμφερόντων O
της O
χώρας O
και O
του O
λαού O
» O
, O
πρόσθεσε O
ο O
Γκάο B-PERSON
, O
ενώ O
η O
αμερικανική O
κυβέρνηση O
θα O
επιβάλλει O
τις O
προσεχείς O
24 O
ώρες O
απαγορευτικούς O
δασμούς O
σε O
εισαγόμενα O
κινεζικά O
προϊόντα O
συνολικής O
ετήσιας O
αξίας O
34 O
δισεκατομμυρίων O
δολαρίων O
. O

Στην O
Αλυκή B-GPE
της O
Θάσου B-GPE
. O

Επρόκειτο O
για O
μια O
τεράστια O
επιτυχία O
καθώς O
η O
θέση O
που O
κατέλαβε O
στο O
ΝΒΑ O
Draft O
είναι O
η O
υψηλότερη O
από O
Έλληνα O
καλαθοσφαιριστή O
! O

« O
Περιμένουμε O
τον O
νέο O
κανονισμό O
λιμένα O
, O
καθώς O
δεν O
έχει O
διευκρινιστεί O
η O
κατάσταση O
» O
, O
δηλώνει O
στην O
« O
Εφ O
. O

( O
Πληροφορίες O
: O
itv O
Φωτογραφίες O
: O
SpaceX O
, O
AP O
Photo O
/ O
Damian O
Dovarganes O
) O

Στη O
δεύτερη O
διαδρομή O
, O
που O
θα O
γίνει O
Δευτέρα O
23 O
Ιουλίου O
, O
στους O
γύρω O
δρόμους O
και O
τα O
στενά O
σοκάκια O
έξω O
από O
το O
Κάστρο O
αλλά O
και O
σε O
ορισμένα O
επιλεγμένα O
σημεία O
εντός O
των O
τειχών O
του O
, O
μπορούν O
να O
πάρουν O
μέρος O
μόνο O
άτομα O
ηλικίας O
άνω O
των O
δεκαπέντε O
( O
15 O
) O
ετών O
. O

Οι O
πράσινοι O
έχουν O
βρει O
στο O
πρόσωπο O
του O
Δώνη B-PERSON
τον O
αντικαταστάτη O
του O
Μαρίνου B-PERSON
Ουζουνίδη I-PERSON
και O
η O
συνάντηση O
των O
δύο O
ανδρών O
προβλέπεται O
να O
ξεκαθαρίσει O
το O
τοπίο O
, O
μια O
και O
την O
Τρίτη O
διαπιστώθηκαν O
αρκετές O
διαφορές O
μεταξύ O
του O
Νταμπίζα B-PERSON
και O
του O
Γαλλοαλγερινού O
ατζέντη O
του O
Δώνη B-ORG
στη O
χρονική O
διάρκεια O
του O
συμβολαίου O
και O
στον O
οικονομικό O
τομέα O
. O

ΣΥΝΤΑΓΕΣ O
COOKLEIT O

Βελτιώνεται O
η O
κατάσταση O
της O
υγείας O
της O
Χίλαρι B-PERSON
Κλίντον I-PERSON
. O

Το O
ταμείο O
διάσωσης O
της O
ευρωζώνης O
, O
ο O
ESM B-ORG
, O
δεν O
θα O
πρέπει O
να O
αναλάβει O
το O
έργο O
της O
άμεσης O
ανακεφαλαιοποίησης O
των O
τραπεζών O
μετά O
τον O
μετασχηματισμό O
του O
, O
δήλωσε O
σήμερα O
ο O
Γερμανός O
υπουργός O
Οικονομικών O
Όλαφ B-PERSON
Σολτς I-PERSON
στην O
οικονομική O
και O
νομισματική O
επιτροπή O
του O
ευρωπαϊκού O
κοινοβουλίου O
στις O
Βρυξέλλες B-GPE
. O

Τι O
σημαίνει O
ψυχοσωματική O
ασθένεια O
; O
Εν O
προκειμένω O
ο O
υπέρβαρος O
δεν O
έχει O
μάθει O
να O
λεκτικοποιεί O
αυτό O
που O
αισθάνεται O
( O
δεν O
φταίει O
αυτός O
γι' O
αυτό O
) O
κι O
ασυνείδητα O
( O
ανεπίλεκτα O
δηλαδή O
) O
το O
σωματοποιεί O
, O
το O
εκφράζει O
με O
το O
σώμα O
. O

Δικαιολογημένα O
λοιπόν O
ο O
« O
χρόνος O
» O
θεωρείται O
ένα O
από O
τα O
πλέον O
αδιαφανή O
αντικείμενα O
της O
ανθρώπινης O
σκέψης O
, O
φυσικής O
και O
μεταφυσικής O
. O

Ο O
σεβασμός O
των O
ανθρωπίνων O
δικαιωμάτων O
στην O
πράξη O
έχει O
οπωσδήποτε O
καθοριστική O
σημασία O
, O
όπως O
σημασία O
έχει O
να O
διασφαλίσει O
η O
Τουρκία B-GPE
στην O
καθημερινή O
κοινωνική O
συνύπαρξη O
του O
πληθυσμού O
της O
τα O
κριτήρια O
μιας O
δημοκρατικής O
και O
πλουραλιστικής O
κοινωνίας O
. O

« O
Οι O
υπηρεσίες O
αντιμετώπισης O
εκτάκτων O
αναγκών O
κινητοποιήθηκαν O
με O
βάση O
τις O
τακτικές O
διαδικασίες O
ασφαλείας O
και O
οι O
λειτουργίες O
ξεκίνησαν O
να O
επανέρχονται O
» O
, O
πρόσθεσε O
. O

Το O
κύριο O
επίμαχο O
ζήτημα O
είναι O
προφανώς O
το O
εμπόριο O
, O
καθώς O
η O
Ομάδα B-ORG
των I-ORG
Επτά I-ORG
( O
G7 I-ORG
) O
περισσότερο O
ανεπτυγμένων O
βιομηχανικών O
χωρών O
συνεδριάζει O
για O
πρώτη O
φορά O
μετά O
την O
έναρξη O
της O
ισχύος O
των O
αμερικανικών O
δασμών O
στις O
εισαγωγές O
χάλυβα O
και O
αλουμινίου O
. O

Αυτή O
τη O
φορά O
θα O
συναντήσουμε O
την O
ανήσυχη O
παρέα O
να O
κάνει O
διακοπές O
στο O
Μπίλικοκ B-GPE
, O
ενώ O
διερωτάται O
γιατί O
αεροπλάνα O
απογειώνονται O
από O
ένα O
μικρό O
, O
μυστικό O
αεροδρόμιο O
, O
καθώς O
μαίνεται O
θύελλα O
μέσα O
στη O
νύχτα O
. O

Δείγματα O
απ O
’ O
αυτό O
το O
μείγμα O
εστάλησαν O
σε O
διάφορους O
φορείς O
, O
προκειμένου O
να O
αποσαφηνιστεί O
η O
προέλευσή O
του O
. O

Ωστόσο O
, O
φαίνεται O
πως O
η O
Ελλάδα O
έχει O
ακόμη O
γερούς O
δεσμούς O
με O
την O
παραδοσιακή O
, O
μεσογειακή O
διατροφή O
και O
ανάμεσα O
στις O
ευρωπαϊκές O
χώρες O
είναι O
από O
εκείνες O
που O
καταναλώνει O
λιγότερο O
κρέας O
. O
Κεντρική O
και O
βόρεια O
Ευρώπη O
, O
αλλά O
και O
Ισπανία O
και O
Ιταλία O
φαίνεται O
πως O
απολαμβάνουν O
το O
κρέας O
πολύ O
περισσότερο O
από O
τον O
μέσο O
Έλληνα O
. O
Αντίστοιχα O
και O
η O
Βρετανία O
, O
φαίνεται O
πως O
έχει O
ιδιαίτερη O
αδυναμία O
στο O
κρέας O
. O

Αυτή O
είναι O
η O
νέα O
φανέλα O
του O
ΠΑΟΚ B-ORG

Σύμφωνα O
με O
αυτήν O
, O
η O
Γη O
επιπλέει O
στον O
Ωκεανό O
και O
είναι O
ορθογώνια O
παραλληλόγραμμη O
, O
όπως O
, O
άλλωστε O
και O
η O
Αγία B-PERSON
Τράπεζα I-PERSON
. O

Η O
Τράπεζα B-ORG
Πειραιώς I-ORG
στην O
5η O
έκθεση O
Food B-EVENT
Expo I-EVENT
2018 I-EVENT
- O
Οικονομία O

Βγάλε O
το O
ταψί O
από O
το O
φούρνο O
και O
σιρόπιασε O
αμέσως O
με O
το O
καυτό O
σιρόπι O
. O

Ο O
πρωθυπουργός O
της O
Αϊτής B-GPE
παραιτήθηκε O
χθες O
, O
μετά O
τις O
αιματηρές O
διαδηλώσεις O
που O
προκάλεσε O
το O
σχέδιο O
για O
σημαντική O
αύξηση O
των O
τιμών O
των O
καυσίμων O
, O
επιβεβαίωσε O
ο O
πρόεδρος O
της O
χώρας O
. O

Ενώ O
λοιπόν O
έβαζε O
τάξη O
στον O
ουρανό O
, O
έφτιαξε O
και O
τη O
ρυθμικά O
κινούμενη O
εικόνα O
της O
ακίνητης O
στην O
ενότητά O
της O
αιωνιότητας O
- O
το O
δημιούργημα O
που O
έχουμε O
ονομάσει O
χρόνο O
... O

Η O
πρώτη O
στον O
κόσμο O
έγχρωμη O
ψηφιακή O
φωτογραφία O
ήταν O
της O
συζύγου O
του O
δρος O
Τόμπσετ B-PERSON
, O
της O
Μάργκαρετ B-PERSON
, O
και O
εμφανίσθηκε O
στο O
εξώφυλλο O
του O
περιοδικό O
ηλεκτρονικής O
" O
Electronics B-PRODUCT
" O
. O

Απαγγελία O
: O
  O
Όλγα O
Παπά O

Παγκόσμιο O
ρεκόρ O
downloading O
από O
Βρετανούς O
επιστήμονες O

Σήμερα O
η O
ιστορία O
της O
Σπιναλόγκας B-GPE
γράφεται O
εκ O
νέου O
με O
την O
ανάδειξη O
του O
κάστρου O
και O
του O
αρχαιολογικού O
της O
χώρου O
και O
μέσα O
από O
μια O
συντονισμένη O
αλλά O
δύσκολη O
προσπάθεια O
του O
υπουργείου O
Πολιτισμού O
και O
τοπικών O
φορέων O
που O
ξεκίνησε O
το O
2007 O
, O
να O
συμπεριληφθεί O
το O
νησί O
στον O
κατάλογο O
των O
Μνημείων O
Παγκόσμιας O
Πολιτιστικής O
κληρονομιάς O
της O
Unesko B-ORG
. O

Ορισμένα O
βακτήρια O
μπορεί O
να O
« O
κρύβονται O
» O
στις O
πτυχώσεις O
της O
περιοχής O
, O
γι' O
αυτό O
και O
το O
επιφανειακό O
πλύσιμο O
μπορεί O
να O
μην O
αποτρέψει O
τον O
πολλαπλασιασμό O
τους O
στην O
περιοχή O
των O
γεννητικών O
οργάνων O
. O

Να O
πείσουμε O
για O
τις O
πολιτικές O
μας O
προτάσεις O
και O
τις O
νέες O
ιεραρχημένες O
δεσμεύσεις O
μας O
. O

Τράπεζα O
Πειραιώς O
συμμετέχει O
στην O
5η O
έκθεση O
Food O
Expo O
2018 O
που O
διοργανώνεται O
από O
τις O
10 O
έως O
12 O
Μαρτίου O
2018 O
στο O
Metropolitan O
EXPO O
στα O
Σπάτα O
, O
2 O
χλμ. O
μετά O
το O
Αεροδρόμιο B-ORG
Ελευθέριος I-ORG
Βενιζέλος O
. O

« O
Ζητάμε O
συγγνώμη O
για O
οποιαδήποτε O
αναστάτωση O
που O
προκλήθηκε O
» O
, O
ανέφερε O
μια O
εκπρόσωπος O
. O

Δεν O
είναι O
λίγες O
εξάλλου O
οι O
φωνές O
στα O
Βάτικα O
οι O
οποίες O
έχουν O
κατηγορήσει O
το O
Λιμεναρχείο O
της O
περιοχής O
για O
ελλιπέστατο O
έλεγχο O
των O
σκαφών O
στον O
όρμο O
. O

Δανείστηκε O
από O
τους O
Γερμανούς O
στοιχεία O
τα O
οποία O
τον O
βοήθησαν O
να O
εξελιχθεί O
σε O
έναν O
επιθετικό O
που O
προκαλεί O
αναστάτωση O
όταν O
κινείται O
στην O
αντίπαλη O
περιοχή O
. O

Στο O
τέλος O
της O
συγκέντρωσης O
εκδόθηκε O
ψήφισμα O
στο O
οποίο O
εκφράζεται O
η O
αντίθεση O
των O
κατοίκων O
στη O
δραστηριότητα O
της O
εταιρείας O
και O
ζητείται O
από O
την O
κυβέρνηση O
να O
προστατέψει O
« O
τα O
δικαιώματα O
των O
πολιτών O
και O
το O
δημόσιο O
συμφέρον O
. O
Αν O
οι O
νόμοι O
δεν O
επιτρέπουν O
κάτι O
τέτοιο O
, O
τότε O
οι O
νόμοι O
πρέπει O
να O
αλλάξουν O
» O
, O
λένε O
χαρακτηριστικά O
, O
ενώ O
απαιτούν O
« O
τον O
αποχαρακτηρισμό O
της O
περιοχής O
από O
μεταλλευτική O
ώστε O
να O
φύγει O
η O
εταιρεία O
και O
να O
μην O
έρθει O
άλλη O
» O
. O

Η O
κάμερα O
  O
του O
έχει O
ανάλυση O
12 O
megapixel O
και O
η O
οθόνη O
του O
είναι O
4,7 O
ιντσών O
, O
με O
ανάλυση O
1134x750 O
στα O
326 O
ppi O
. O
Το O
μεγαλύτερο O
iPhone B-PRODUCT
7 I-PRODUCT
Plus I-PRODUCT
φέρει O
οθόνη O
5,5 O
ιντσών O
Retina O
HD O
IPS O
, O
με O
ανάλυση O
1920x1080 O
στα O
401 O
ppi O
. O

Χορηγοί O
: O
iPapers O
Χειροποίητη O
Βιβλιογλυπτική O

Λες O
και O
η O
διαχρονικά O
απάνθρωπη O
και O
καταστροφική O
συμπεριφορά O
του O
είδους O
μας O
δικαιολογείται O
ή O
νομιμοποιείται O
αν O
την O
αποδώσουμε O
σ’ O
έναν O
... O
πάνσοφο O
Δημιουργό O
. O

Κράτησαν O
την O
μπάλα O
στα O
πόδια O
τους O
( O
σε O
ποσοστό O
61% O
) O
, O
έπαιξαν O
ένα O
αξιοπρεπές O
passing O
game O
, O
όμως O
δεν O
απείλησαν O
ποτέ O
την O
εστία O
του O
Ακινφέεφ O
. O

Το O
ύψος O
του O
παιδιού O
καθορίζεται O
σε O
μεγάλο O
βαθμό O
από O
γενετικούς O
παράγοντες O
, O
αλλά O
επηρεάζεται O
και O
από O
περιβαλλοντικούς O
, O
όπως O
η O
διατροφή O
της O
μητέρας O
κατά O
την O
εγκυμοσύνη O
, O
η O
διατροφή O
του O
παιδιού O
μετά O
τη O
γέννησή O
του O
, O
οι O
τυχόν O
λοιμώξεις O
του O
από O
μικρόβια O
, O
το O
ψυχολογικό O
στρες O
του O
κ.ά. O

Υπολογίστηκαν O
οι O
ποσότητες O
που O
είχαν O
συσσωρευτεί O
στον O
Δήμο O
Αιγιαλείας O
και O
βγήκε O
η O
απόφαση O
της O
Αποκεντρωμένης O
Διοίκησης O
για O
μεταφορά O
έως O
12.000 O
τόνων O
σε O
6 O
ΧΥΤΑ O
εντός O
της O
περιφέρειας O
Δυτ O
. O
Ελλάδος O
( O
εξ O
αυτών O
αρνήθηκε O
να O
παραλάβει O
σκουπίδια O
ο O
ένας O
ΧΥΤΑ O
, O
στην O
Ηλεία O
) O
. O

Υλικά O
για O
10-12 O
κομμάτια O

Επίθεση O
στη O
Γερμανία B-GPE
: O
Ο O
δράστης O
δεν O
φαίνεται O
να O
είχε O
ριζοσπαστικοποιηθεί O
- O
Κόσμος O

Άλεφ O
: O
« O
Πασίγνωστη O
στη O
Βραζιλία O
η O
ΑΕΚ O
λόγω O
του O
Ριβάλντο O
» O

" O
Γλίτωσε O
" O
από O
τον O
Εσιέν O

Info O
: O
Σάββατα O
21 O
& O
28 O
Απριλίου O
. O

Η O
απώλεια O
, O
η O
χαρά O
, O
ο O
έρωτας O
, O
ο O
χωρισμός O
πονούν O
και O
" O
χαϊδεύουν O
" O
το O
ίδιο O
την O
ψυχή O
του O
άνδρα O
και O
της O
γυναίκας O
» O
. O

Κινδυνεύουν O
  O
να O
χαθούν O
αγροτικές O
επιδοτήσεις O
; O

Kι O
εσείς O
, O
μετά O
την O
απόρριψη O
από O
όλους O
τους O
  O
διαβουλευόμενους O
του O
προηγούμενου O
Ειδικού O
Κανονισμού O
Λιμένος O
, O
που O
προέβλεπε O
« O
φόρα O
παρτίδα O
» O
υφαλοκαθαθαρισμούς O
και O
καθαρισμούς O
προπελών O
στον O
όρμο O
των O
Βατίκων O
, O
προτίθεστε O
τώρα O
, O
όπως O
μαθαίνουμε O
, O
να O
φέρετε O
νέο O
ΕΚΛ B-ORG
, O
λίγο O
πιο O
“ O
light O
” O
ίσως O
, O
ενώ O
υπηρεσιακοί O
υπάλληλοι O
του O
Υπουργείου O
σας O
, O
διαδίδουν O
ότι O
« O
δεν O
μπορεί O
να O
μην O
υπάρχει O
αγκυροβολία O
φορτηγών O
πλοίων O
στα O
Βάτικα O
» O
γιατί O
« O
έχουμε O
δεσμεύσεις O
και O
υποχρεώσεις O
» O
… O

Οι O
δίαιτες O
με O
υψηλή O
περιεκτικότητα O
σε O
επεξεργασμένους O
υδατάνθρακες O
, O
ζάχαρη O
και O
επεξεργασμένα O
τρόφιμα O
. O

Το O
δεύτερο O
, O
εμπνευσμένο O
από O
την O
απεικόνιση O
οκτώ O
αλόγων O
να O
καλπάζουν O
( O
μια O
παράδοση O
στα O
εικαστικά O
της O
Κίνας B-GPE
) O
, O
είναι O
πιο O
γρήγορο O
και O
ρυθμικό O
, O
με O
μια O
αόριστα O
οριεντάλ O
αίσθηση O
που O
ταιριάζει O
με O
την O
κινεζική O
καταγωγή O
του O
πίνακα O
. O

Εκατομμύρια O
Ελλήνων O
έζησαν O
και O
ζουν O
τις O
συνέπειες O
της O
ύφεσης O
των O
μεταρρυθμίσεων O
. O

Την O
καταγγελία O
συνυπογράφουν O
ο O
Σύλλογος B-ORG
Προστασίας I-ORG
Περιβάλλοντος I-ORG
Ν. I-ORG
Καρυστίας I-ORG
, O
το O
Δίκτυο B-ORG
Φορέων I-ORG
και I-ORG
Πολιτών I-ORG
για I-ORG
την I-ORG
Προστασία I-ORG
των I-ORG
Αγράφων I-ORG
, O
η O
Ανοικτή B-ORG
Επιτροπή I-ORG
Αλληλεγγύης I-ORG
Τήνου I-ORG
, O
η O
Ενωση B-ORG
Πολιτών I-ORG
Τήνου I-ORG
, O
το I-ORG
ΠΑΔΔΥΑΑ I-ORG
- O
Παγκρήτιο I-ORG
Δίκτυο I-ORG
Δυνάμεων I-ORG
Αντίστασης I-ORG
και I-ORG
Αλληλοβοήθειας I-ORG
, O
ο O
Λαογραφικός B-ORG
Αρχαιολογικός I-ORG
και O
Πολιτιστικός B-ORG
Σύλλογος I-ORG
Οξυάς I-ORG
« O
Το I-ORG
Μοναστήρι I-ORG
της I-ORG
Αγίας I-ORG
Τριάδας I-ORG
, O
η O
« O
Εξόρμηση O
για O
την O
Προστασία O
του O
χωριού O
της O
Οξυάς O
» O
, O
η O
Κίνηση B-PERSON
Πολιτών I-PERSON
για O
την O
Προστασία O
του O
Ευρυτανικού O
Περιβάλλοντος O
, O
η O
Επιτροπή B-ORG
Αγώνα I-ORG
ενάντια O
στις O
ανεμογεννήτριες O
στη O
Μάνη O
, O
η O
ΕΝΩΣΗ B-ORG
ΠΟΛΙΤΩΝ I-ORG
ΣΚΥΡΟΥ I-ORG
για O
την O
προστασία O
του O
περιβάλλοντος O
, O
ο O
Σύλλογος B-ORG
Δασοπροστασίας I-ORG
και I-ORG
Προστασίας I-ORG
Περιβάλλοντος I-ORG
Κύμης I-ORG
, O
το O
Δίκτυο B-ORG
Αιγαίου I-ORG
, O
το O
Δίκτυο B-ORG
Περιβαλλοντικής I-ORG
και I-ORG
Πολιτιστικής I-ORG
Προστασίας I-ORG
της I-ORG
Λακωνίας I-ORG
, O
ο B-ORG
Περιβαλλοντικός I-ORG
και I-ORG
Πολιτιστικός I-ORG
Σύλλογος I-ORG
Μονεμβασίας I-ORG
/ O
Χερσονήσου I-ORG
Μαλέα I-ORG
« O
ΑΡΤΕΜΙΣ I-ORG
» O
, O
ο O
Περιβαλλοντικός B-ORG
Σύλλογος I-ORG
Ιτάνου I-ORG
Κρήτης I-ORG
, O
η O
Πρωτοβουλία B-PERSON
Σαμοθράκης I-PERSON
Ενάντια O
στην O
Κατασκευή O
Αιολικού O
Πάρκου O
, O
η O
Κίνηση B-ORG
Πολιτών I-ORG
SOS I-ORG
Βέρμιο I-ORG
και O
πολίτες O
. O

ΔΕΗ:1,8400 O
ευρώ(-2,13% O
) O

Οι O
έρευνες O
κατά O
τις O
τελευταίες O
δύο O
δεκαετίες O
έχουν O
αποκαλύψει O
ότι O
η O
υγεία O
του O
εντέρου O
είναι O
κρίσιμης O
σημασίας O
για O
τη O
γενική O
υγεία O
και O
ότι O
ένα O
νοσηρό O
έντερο O
συμβάλλει O
σε O
ένα O
ευρύ O
φάσμα O
ασθενειών O
, O
όπως O
ο O
διαβήτης O
, O
η O
παχυσαρκία O
, O
η O
ρευματοειδής O
αρθρίτιδα O
, O
ο O
αυτισμός O
, O
η O
διαταραχή O
φάσματος O
, O
η O
κατάθλιψη O
και O
το O
σύνδρομο O
χρόνιας O
κόπωσης O
. O

Σε O
ότι O
αφορά O
τις O
συναντήσεις O
των O
θυμάτων O
με O
την O
46χρονη O
, O
αυτή O
φρόντιζε O
να O
γίνονται O
σε O
εξωτερικούς O
χώρους O
και O
κυρίως O
σε O
εστιατόρια O
, O
καφετέριες O
, O
ξενοδοχεία O
ή O
ακόμη O
και O
στις O
οικίες O
των O
θυμάτων O
, O
ενώ O
εμφανίζονταν O
είτε O
μόνη O
της O
είτε O
με O
τους O
άλλους O
συλληφθέντες O
. O

Το O
Netflix B-PRODUCT
δεν O
είναι O
διαθέσιμο O
πλέον O
σε O
ελάχιστες O
χώρες O
όπως O
η O
Κίνα B-GPE
, O
η O
Βόρειος B-GPE
Κορέα I-GPE
και O
η O
Συρία B-GPE
. O

Έχουν O
αναλάβει O
δεσμεύσεις O
, O
σε O
υψηλό O
πολιτικό O
επίπεδο O
, O
να O
τροποποιήσουν O
τα O
επιβλαβή O
φορολογικά O
καθεστώτα O
τους O
και O
οφείλουν O
μέσα O
σε O
συγκεκριμένο O
χρονοδιάγραμμα O
να O
υλοποιήσουν O
συστάσεις O
της O
Ε.Ε. B-ORG

Σύμφωνα O
με O
τον O
Χέρτογκ B-PERSON
, O
« O
το O
πρόβλημα O
με O
τη O
συνήθη O
θεωρία O
του O
αέναου O
πληθωρισμού O
είναι O
πως O
υποθέτει O
ότι O
υπάρχει O
στο O
υπόβαθρο O
ένα O
σύμπαν O
που O
εξελίσσεται O
σύμφωνα O
με O
τη O
γενική O
θεωρία O
σχετικότητας O
του O
Αϊνστάιν B-PERSON
, O
ενώ O
αντιμετωπίζει O
τις O
κβαντικές O
επιδράσεις O
ως O
μικρές O
διακυμάνσεις O
γύρω O
από O
αυτό O
. O

Ο O
εμβολιασμός O
σώζει O
ζωές O

Η O
οικονομική O
κρίση O
, O
ο O
φόβος O
του O
πολιτικού O
κόστους O
και O
η O
επιρροή O
των O
καπνοβιομηχανιών O
είχαν O
ως O
συνέπεια O
να O
ατονήσει O
η O
πολιτική O
βούληση O
των O
ελληνικών O
κυβερνήσεων O
να O
εφαρμόσουν O
τα O
νομοθετημένα O
μέτρα O
κατά O
του O
καπνίσματος O
. O

Θα O
συμβάλλουν O
στο O
‘ O
‘ O
ζωντάνεμα O
’ O
’ O
της O
τοπικής O
ιστορίας O
και O
των O
θρύλων O
. O

Οι O
υπερδυνάμεις O

Παιδίατρος O

Όπως O
σημειώνει O
, O
« O
η O
Ελλάδα B-GPE
δεσμεύτηκε O
να O
διατηρήσει O
τα O
τερατώδη O
πρωτογενή O
πλεονάσματα O
( O
3,5% O
του O
ΑΕΠ O
μέχρι O
το O
2022 O
και O
2,2% O
από O
το O
2023 O
έως O
το O
2060 O
) O
και O
να O
συνεχίσει O
τις O
μνημονιακές O
επιταγές O
, O
με O
τους O
ελέγχους O
από O
τους O
δανειστές O
να O
παραμένουν O
τριμηνιαίοι O
. O
Το O
καρότο O
είναι O
πως O
αν O
αυτές O
οι O
τριμηνιαίες O
αξιολογήσεις O
είναι O
επιτυχείς O
, O
η O
χώρα O
θα O
λαμβάνει O
1,2 O
δισ. O
ευρώ O
τον O
χρόνο O
από O
τα O
κέρδη O
των O
ελληνικών O
ομολόγων O
που O
διακρατά O
η O
ΕΚΤ B-ORG
» O
. O

Τα O
συχαρίκια O
της O
Χαρούλας B-PERSON

20: O
15-21 O
:00 O
: O
Κοινές O
δηλώσεις O
των O
ηγετών O
προς O
τα O
ΜΜΕ O
. O

Ευφυείς O
μηχανές O
με O
... O
ανθρώπινες O
προκαταλήψεις O

Πρόσφατες O
μελέτες O
έχουν O
δείξει O
ότι O
η O
χρήση O
αντιβιοτικών O
προκαλεί O
βαθιά O
και O
ταχεία O
απώλεια O
της O
ποικιλομορφίας O
και O
αλλαγή O
στη O
σύνθεση O
της O
χλωρίδας O
του O
εντέρου O
. O

Ταυτόχρονα O
παίρνει O
και O
τη O
ζεστασιά O
της O
μάνας O
, O
την O
τρυφερότητά O
της O
, O
την O
αγάπη O
της O
, O
την O
ασφάλεια O
, O
στοργή O
, O
μυρωδιά O
της O
, O
ακόμα O
και O
τη O
βλεμματική O
επαφή O
της O
. O

Η O
Ευρώπη B-GPE
έχει O
ανοίξει O
ένα O
νέο O
μέτωπο O
στον O
πόλεμο O
που O
διεξάγει O
εναντίον O
μεγάλων O
εταιρειών O
τεχνολογίας O
των O
ΗΠΑ B-GPE
, O
ανακοινώνοντας O
ένα O
προσχέδιο O
κανόνων O
που O
θα O
μπορούσαν O
να O
εξαναγκάσουν O
το O
YouTube B-ORG
και O
άλλες O
εταιρείες O
να O
πληρώνουν O
περισσότερα O
χρήματα O
στη O
μουσική O
βιομηχανία O
. O

Σύμφωνα O
με O
πληροφορίες O
του O
thestival.gr O
, O
ο O
άτυχος O
άντρας O
βρέθηκε O
κρεμασμένος O
μέσα O
σε O
αγροτεμάχιο O
ιδιοκτησίας O
του O
, O
κοντά O
στα O
κοιμητήρια O
της O
Ευκαρπίας B-GPE
. O

Αυτό O
μου O
αναγνώρισαν O
. O

Αυτό O
κάνει O
κυρίως O
και O
στην O
εθνική O
Σουηδίας B-GPE
, O
όπου O
είναι O
πάντοτε O
βασικός O
στο O
4-4-2 O
του O
Γιάνε B-PERSON
Αντερσον I-PERSON
. O

Επίκαιρη O
πάντως O
είναι O
ιδιαίτερα O
η O
κατακλείδα O
του O
κειμένου O
καθώς O
συνδέει O
ουσιαστικά O
το O
παρελθόν O
του O
ΠΑΣΟΚ B-ORG
και O
του O
ιδρυτή O
του O
με O
το O
παρόν O
και O
το O
μέλλον O
του O
Κινήματος B-ORG
Αλλαγής I-ORG
. O

Δεν O
αναγνωρίζει O
άλλο O
κράτος O
που O
θα O
φέρει O
τον O
όρο O
Μακεδονία O
, O
ο O
Μητροπολίτης B-PERSON
Χίου I-PERSON
, O
Μάρκος B-PERSON
, O
ο O
οποίος O
έκανε O
δημόσια O
δήλωση O
μετά O
το O
διάγγελμα O
του O
πρωθυπουργού O

Εριξα O
μια O
κλεφτή O
ματιά O
. O

Αργότερα O
σε O
πόσες O
χαρές O
δεν O
υπήρξαν O
τραπέζια O
με O
νόστιμα O
φαγητά O
, O
γλυκά O
και O
ποτά O
, O
σε O
πόσους O
γάμους O
, O
προαγωγές O
, O
αποφοιτήσεις O
, O
επετείους O
; O

Αναφερόμενος O
στη O
συμφωνία O
Αθήνας-Βερολίνου O
, O
ο O
κ. O
Τσίπρας B-PERSON
δήλωσε O
ότι O
η O
  O
Γερμανία B-GPE
« O
δεσμεύεται O
να O
ξεπαγώσει O
άμεσα O
τα O
2.900 O
αιτήματα O
επανενώσεων O
οικογενειών O
από O
την O
Ελλάδα B-GPE
, O
που O
έχει O
ήδη O
αποδεχθεί O
. O

Συνεχίζοντας O
την O
ομιλία O
του O
ο O
Ιρλανδός O
πρώην O
πρωθυπουργός O
και O
υπουργός O
οικονομικών O
, O
που O
υπήρξε O
επίσης O
και O
πρεσβευτής O
της O
Ευρωπαϊκής B-ORG
Ένωσης I-ORG
στην O
Ουάσιγκτον B-GPE
μεταξύ O
2004-2009 O
, O
τόνισε O
το O
ευεργετικό O
effect O
του O
catch O
up O
, O
όπως O
το O
χαρακτήρισε O
. O
Συγκεκριμένα O
, O
ανέφερε O
πως O
μία O
οικονομία O
η O
οποία O
βρισκόταν O
για O
χρόνια O
σε O
ύφεση O
, O
είναι O
μαθηματικώς O
βέβαιο O
ότι O
θα O
επιστρέψει O
στην O
ανάπτυξη O
και O
μάλιστα O
με O
ιδιαίτερα O
γρήγορους O
ρυθμούς O
. O
Εκείνο O
που O
θέλησε O
να O
υπογραμμίσει O
ωστόσο O
, O
είναι O
πως O
έχει O
ιδιαίτερη O
σημασία O
ο O
τρόπος O
με O
τον O
οποίον O
θα O
κινηθεί O
η O
ελληνική O
οικονομία O
τα O
επόμενα O
χρόνια O
, O
όταν O
και O
θα O
φανεί O
πιο O
έντονα O
αυτό O
το O
φαινόμενο O
του O
catch O
up O
. O

« O
Βιολογική O
» O
στροφή O

Αμέσως O
μετά O
τροφοδοτεί O
το O
σύστημα O
με O
πάρα O
πολλές O
διαθέσιμες O
εικόνες O
επιφάνειας O
εδάφους O
με O
διαφορετική O
διαμόρφωση O
οπότε O
το O
σύστημα O
μπαίνει O
σε O
μια O
φάση O
« O
αυτοεκπαίδευσης O
» O
με O
την O
δημιουργία O
του O
σχετικού O
αλγορίθμου O
. O
Επομένως O
γνωρίζει O
τι O
ακριβώς O
δείχνει O
κάθε O
εικόνα O
χωριστά O
. O

Το O
έκανε O
πριν O
από O
την O
11η_Σεπτεμβρίου O
. O

Το O
παρατηρήσιμο O
μέρος O
του O
σύμπαντός O
μας O
είναι O
απλώς O
μια O
περιοχή O
όπου O
ο O
πληθωρισμός O
έχει O
σταματήσει O
, O
ενώ O
αλλού O
συνεχίζεται O
. O

« O
Το O
παιδί O
το O
πετάξανε O
προκλητικά O
εκεί O
για O
να O
μην O
το O
δούμε O
! O
Δεν O
μπορεί O
να O
ήταν O
εκεί O
το O
παιδί O
και O
να O
μην O
το O
είδανε O
επαγγελματίες O
άνθρωποι O
με O
τέτοιο O
σύγχρονο O
ελικόπτερο O
.Είναι O
σαν O
να O
σου O
πω O
μέσα O
στο O
γραφείο O
σου O
υπάρχει O
ένα O
πτώμα O
θα O
είναι O
πέντε O
ημέρες O
και O
δεν O
θα O
το O
έχεις O
δει O
; O
» O
δήλωσε O
ο O
διασώστης O
Βαγγέλης B-PERSON
Καραμολέγκος I-PERSON
. O

Είναι O
πραγματικά O
εντυπωσιακό O
το O
πώς O
συν O
τω O
χρόνω O
οι O
αμιγώς O
μεταφυσικές O
ιδέες O
του O
Πλάτωνα B-PERSON
και O
οι O
πρώιμες O
φυσικές O
θεωρίες O
του O
Αριστοτέλη B-PERSON
συνδυάστηκαν O
με O
την O
ιουδαϊκή-χριστιανική O
εσχατολογική O
αντίληψη O
περί O
της O
« O
συντέλειας O
του O
αιώνος O
» O
, O
ώστε O
να O
συνδιαμορφώσουν O
τη O
νέα O
γραμμική O
και O
αμιγώς O
ποσοτική O
αντίληψη O
για O
τον O
χρόνο O
που O
επικρατεί O
στη O
επιστημονική O
σκέψη O
από O
τον O
17ο O
αιώνα O
μέχρι O
σήμερα O
. O

Αντίστοιχα O
, O
για O
τις O
γυναίκες O
άνω O
των O
75 O
ετών O
, O
ο O
κίνδυνος O
αυξάνει O
από O
16% O
( O
χωρίς O
οικογενειακό O
ιστορικό O
) O
σε O
23% O
( O
με O
οικογενειακό O
ιστορικό O
) O
. O

Δημοσιογράφος O
: O
Είναι O
πολλοί O
στην O
Ελλάδα O
οι O
οποίοι O
ρωτούν O
εάν O
οι O
μέδουσες O
προτιμούν O
τα O
κρύα O
ή O
τα O
ζεστά O
νερά O
. O
Δηλαδή O
υπάρχει O
περίπτωση O
σε O
μια O
ακτή O
όπου O
τα O
νερά O
είναι O
κρύα O
να O
μην O
εμφανίζονται O
ή O
το O
αντίθετο O
; O

Επίσης O
, O
τόνισε O
πως O
« O
πρέπει O
να O
γίνουν O
πιο O
μακρόχρονες O
μελέτες O
που O
θα O
επιβεβαιώσουν O
ότι O
αυτές O
οι O
γενετικές O
αλλαγές O
δεν O
έχουν O
απρόβλεπτες O
επιπτώσεις O
στα O
ζώα O
. O
Αν O
αυτές O
οι O
μελέτες O
είναι O
επιτυχείς O
κι O
αν O
το O
κοινό O
αποδεχθεί O
τη O
γενετική O
τεχνολογία O
, O
τότε O
μπορούμε O
να O
αρχίσουμε O
να O
συνεργαζόμαστε O
με O
κτηνοτροφικές O
εταιρείες O
, O
ώστε O
να O
ενσωματώσουν O
αυτές O
τις O
γενετικές O
τροποποιήσεις O
στα O
ζώα O
τους O
που O
προορίζονται O
για O
το O
εμπόριο O
» O
. O

Τέλος O
, O
  O
ανακοίνωσε O
ότι O
η O
Ελλάδα B-GPE
έλαβε O
για O
πρώτη O
φορά O
επίσημη O
πρόσκληση O
στη O
« O
Διαδικασία O
του O
Βερολίνου B-GPE
» O
  O
και O
θα O
παραβρεθεί O
, O
μετά O
από O
πρόσκληση O
της O
πρωθυπουργού O
της O
Βρετανίας B-GPE
, O
Τερέζα B-PERSON
Μέι I-PERSON
, O
στις O
10 O
Ιουλίου O
στο O
Λονδίνο B-GPE
. O

Στο O
τέλος O
της O
προηγούμενης O
χρονιάς O
, O
στις O
25 O
Νοεμβρίου O
, O
συμπληρώθηκε O
ακριβώς O
ένας O
αιώνας O
από O
την O
ημέρα O
που O
ο O
Αϊνστάιν B-PERSON
παρουσίασε O
στην O
Πρωσική B-ORG
Ακαδημία I-ORG
Επιστημών I-ORG
τη O
Γενική O
Θεωρία O
της O
Σχετικότητας O
. O

Πιστεύει O
ότι O
τα O
αρχέγονα O
βαρυτικά O
κύματα O
( O
ρυτιδώσεις O
του O
χωροχρόνου O
) O
που O
προκλήθηκαν O
κατά O
την O
έξοδο O
από O
τον O
αέναο O
πληθωρισμό O
, O
θα O
μπορέσουν O
να O
επιβεβαιώσουν O
το O
θεωρητικό O
μοντέλο O
τους O
. O

Συνήθως O
όμως O
υπάρχει O
ένα O
μικρό O
κόστος O
διαφοράς O
οπότε O
τι O
κάνουμε O
για O
αυτό O
; O
Η O
πλειοψηφία O
της O
κοινωνίας O
μπορεί O
να O
το O
αναγνωρίσει O
και O
να O
το O
σεβαστεί O
, O
κάτι O
που O
πιστεύω O
ότι O
τελικά O
θα O
συμβεί O
, O
ή O
να O
γίνουν O
μικρά O
βήματα O
, O
όπως O
η O
εύρεση O
άλλων O
τρόπων O
και O
μορφών O
συναλλαγής O
, O
όπως O
είναι O
τα O
bitcoins O
, O
πράγματα O
που O
δεν O
βασίζονται O
στις O
υφιστάμενες O
οικονομικές O
δομές O
ούτε O
στο O
χρέος O
. O

Πέρα O
από O
αυτήν O
την O
προσπάθεια O
, O
η O
Σπιναλόγκα B-GPE
είναι O
σήμερα O
ένα O
σημείο O
ιδιαιτέρου O
ενδιαφέροντος O
με O
την O
πολιτεία O
να O
συμβάλει O
στην O
ανάδειξη O
του O
. O

Όπως O
γίνεται O
φανερό O
η O
διεπαφή O
του O
χρήστη O
με O
το O
σύστημα O
, O
δηλαδή O
η O
αμφίδρομη O
επικοινωνία O
, O
παίζει O
κομβικό O
ρόλο O
επειδή O
βασίζεται O
στην O
αναγνώριση O
των O
πληροφοριών O
που O
περιλαμβάνει O
ο O
προφορικός O
λόγος O
και O
όχι O
στη O
  O
μηχανιστική O
εκτέλεση O
εντολών O
ωσάν O
να O
επρόκειτο O
για O
προηχογραφημένα O
μηνύματα O
. O

Either O
... O
or O
. O

Σε O
συνέντευξη O
τύπου O
στις O
Βρυξέλλες B-GPE
παρουσιάστηκαν O
την O
Τετάρτη O
16 O
Μαΐου O
από O
τον O
συμπρόεδρο O
των O
Ευρωπαίων B-ORG
Πράσινων I-ORG
, O
Philippe B-ORG
Lamberts I-ORG
και O
τον O
πράσινο O
ευρωβουλευτή O
Marco B-PERSON
Affronte I-PERSON
, O
τα O
πρώτα O
αποτελέσματα O
πιλοτικής O
μελέτης O
από O
το O
Ινστιτούτο B-ORG
Ramazzini I-ORG
για O
το O
ζιζανιοκτόνο O
γλυφοσάτη O
. O

Πηγή O
: O
aftodioikisi O

Αυτή O
η O
σύνδεση O
της O
τροφής O
με O
τα O
συναισθήματά O
μας O
συνεχίζεται O
στη O
διάρκεια O
της O
ζωής O
μας O
. O

Ο O
ύποπτος O
είναι O
ο O
24χρονος O
Μοχάμεντ B-PERSON
Μεράχ I-PERSON
, O
Γάλλος O
υπήκοος O
αλγερινής O
καταγωγής O
, O
που O
φέρεται O
να O
έχει O
δεσμούς O
με O
την O
Αλ O
Κάιντα O
. O

Όπως O
λέει O
, O
στη O
χώρα O
μας O
περίπου O
ένας O
στους O
δέκα O
Έλληνες O
έχει O
δοκιμάσει O
ηλεκτρονικό O
τσιγάρο O
, O
ενώ O
γύρω O
στο O
1% O
είναι O
τακτικοί O
χρήστες O
. O

Παρακαταθήκη O

Pυρκαγιές O
ξέσπασαν O
το O
απόγευμα O
της O
Κυριακής O
στην O
περιοχή O
της O
Επανομής B-GPE
και O
του O
Τριλόφου B-GPE
, O
στη O
Θεσσαλονίκη B-GPE
. O

Της O
αστυνομικής O
επέμβασης O
προηγήθηκε O
επιστολή O
του O
δημάρχου O
Αιγιαλείας O
, O
Θ. B-PERSON
Παναγόπουλου I-PERSON
, O
στον O
εισαγγελέα O
Καλαβρύτων O
. O
Ζητούσε O
να O
ξανανοίξει O
ο O
ΧΥΤΑ O
επικαλούμενος O
λόγους O
δημόσιας O
υγείας O
και O
κίνδυνο O
πυρκαγιάς O
από O
τα O
απορρίμματα O
που O
ήταν O
συσσωρευμένα O
σε O
σημεία O
του O
δήμου O
του O
. O
Ο O
εισαγγελέας O
έκανε O
δεκτό O
το O
αίτημά O
του O
. O

Το O
Ευρωπαϊκό B-ORG
Δικαστήριο I-ORG
ανακοίνωσε O
σήμερα O
την O
επιβολή O
χρηματικού O
προστίμου O
στην O
Ελλάδα B-GPE
, O
επειδή O
δεν O
έχει O
ακόμη O
λάβει O
όλα O
τα O
αναγκαία O
μέτρα O
για O
την O
πλήρη O
επεξεργασία O
των O
αστικών O
λυμάτων O
του O
Θριασίου O
Πεδίου O
. O

Υπήρχε O
θυμός O
στους O
συγκεντρωμένους O
τόσο O
για O
τους O
εκβιασμούς O
της O
εταιρείας O
όσο O
και O
για O
την O
απόφαση O
της O
κυβέρνησης O
να O
δώσει O
άδεια O
στις O
δραστηριότητες O
της O
εταιρείας O
στην O
Ολυμπιάδα O
και O
ειδικότερα O
στον O
Κοκκινόλακκο O
. O
Διαπιστώνουν O
δε O
ότι O
« O
η O
Eldorado O
Gold O
εκβίασε O
την O
κυβέρνηση O
κατά O
πάγια O
τακτική O
της O
, O
κερδίζοντας O
άδειες O
που O
της O
επιτρέπουν O
να O
συνεχίσει O
το O
έργο O
της O
. O
Αδειες O
που O
αποτελούν O
ντροπή O
για O
όσους O
τις O
υπέγραψαν O
, O
αφού O
η O
Eldorado O
έχει O
διαπράξει O
σωρεία O
παρανομιών O
, O
όπως O
αυτές O
βεβαιώθηκαν O
για O
τη O
διοίκηση O
και O
αντί O
για O
την O
εταιρεία O
σέρνεται O
στα O
δικαστήρια O
η O
τοπική O
κοινωνία O
» O
. O

« O
O O
δήμαρχός O
μας O
έβαλε O
τον O
νόμο O
να O
παρανομήσει O
» O
. O
Καθεστώς O
αστυνομοκρατίας O
για O
να O
θαφτούν O
παράνομα O
τα O
σκουπίδια O
σε O
μια O
υπερφορτωμένη O
χωματερή O
καταγγέλλουν O
κάτοικοι O
της O
Ανατολικής O
Αιγιαλείας B-GPE
αναφορικά O
με O
τις O
τελευταίες O
χρονικά O
εξελίξεις O
γύρω O
από O
την O
υπόθεση O
του O
ΧΥΤΑ O
Αιγείρας O
. O
Επειτα O
από O
επέμβαση O
της O
αστυνομίας O
, O
τα O
ξημερώματα O
της O
Τρίτης O
, O
5 O
Ιουνίου O
, O
διαλύθηκε O
η O
κατάληψη O
στην O
οποία O
είχαν O
προχωρήσει O
για O
περίπου O
τέσσερις O
μήνες O
( O
από O
τις O
14 O
Φεβρουαρίου O
) O
διεκδικώντας O
οριστικό O
κλείσιμο O
της O
χωματερής O
και O
περιβαλλοντική O
αποκατάσταση O
του O
χώρου O
. O

Φωτιά O
σημειώθηκε O
σε O
αποθηκευτικό O
χώρο O
όπου O
φυλάσσονταν O
οι O
μισές O
κάλπες O
της O
Βαγδάτης B-GPE
από O
τις O
ιρακινές O
βουλευτικές O
εκλογές O
του O
Μαΐου O
, O
μερικές O
μέρες O
αφότου O
το O
κοινοβούλιο O
απαίτησε O
την O
ανακαταμέτρηση O
των O
ψήφων O
σε O
όλη O
τη O
χώρα O
, O
με O
αποτέλεσμα O
να O
διατυπωθούν O
αιτήματα O
για O
επανάληψη O
των O
εκλογών O
. O

το O
πρώτο O
εξάμηνο O
του O
2015 O
, O
η O
χώρα O
ανέτρεψε O
πολύ O
σημαντικές O
μεταρρυθμίσεις O
. O
« O

Ο O
Ερυθρός B-ORG
Σταυρός I-ORG
προειδοποιεί O
ότι O
" O
εκατομμύρια O
άνθρωποι O
υποφέρουν O
από O
μείωση O
των O
εισοδημάτων O
τους O
, O
έλλειψη O
τροφίμων O
και O
ιατροφαρμακευτικής O
περίθαλψης O
. O

Στη O
Σύνοδο O
θα O
συμμετάσχουν O
, O
επίσης O
, O
ο O
Πρόεδρος O
της O
Σερβίας B-GPE
, O
Αλεξάνταρ B-PERSON
Βούτσιτς I-PERSON
, O
ο O
πρωθυπουργός O
της O
Βουλγαρίας B-GPE
, O
Μπόικο B-PERSON
Μπορίσοφ I-PERSON
και O
η O
πρωθυπουργός O
της O
Ρουμανίας B-GPE
, O
Βιόριτσα B-PERSON
Ντάντσιλα I-PERSON
. O

Μέσα O
στον O
σταθμό O
ακούγονται O
χαρούμενες O
παιδικές O
φωνές O
και O
τραγούδια O
που O
ζωντανεύουν O
ευχάριστα O
τον O
δρόμο O
. O

Επιτροπή O
και O
το O
ΔΝΤ B-ORG
και O
συνεπώς O
αναμένεται O
ότι O
θα O
απαιτήσουν O
από O
την O
Αθήνα B-GPE
να O
υποβληθεί O
σε O
πρόγραμμα O
επιτήρησης O
και O
να O
αναφέρει O
τέσσερις O
φορές O
το O
χρόνο O
τις O
οικονομικές O
της O
επιδόσεις O
. O

Η O
... O
εταιρεία O
θεωρεί O
δικαίωμά O
της O
να O
αλλάζει O
τα O
προβλεπόμενα O
προσόντα O
για O
γενικούς O
διευθυντές O
και O
διευθυντές O
και O
όχι O
... O
φωτογραφική O
διάταξη O
. O

Η O
Βαγδάτη B-GPE
είναι O
η O
πιο O
πολυπληθής O
επαρχία O
του O
Ιράκ B-GPE
, O
η O
οποία O
εκπροσωπείται O
με O
71 O
έδρες O
στο O
ιρακινό O
κοινοβούλιο O
που O
διαθέτει O
συνολικά O
329 O
έδρες O
. O

Στη O
συνέχεια O
, O
εξαπλώθηκε O
σε O
όλη O
τη O
χώρα O
, O
με O
την O
καλλιέργεια O
του O
να O
παρουσιάζει O
εξαιρετικές O
προσαρμοστικές O
ιδιότητες O
, O
τόσο O
στις O
εδαφολογικές O
συνθήκες O
, O
όσο O
και O
στα O
διαρθρωτικά O
χαρακτηριστικά O
της O
ελληνικής O
γης O
. O

Τέλος O
στη O
ζωή O
του O
έδωσε O
60χρονος O
άντρας O
την O
Κυριακή O
στην O
περιοχή O
της O
Ευκαρπίας O
στη O
Θεσσαλονίκη B-GPE
. O

« O
Το O
ΥΠΕΝ B-ORG
και O
οι O
εταιρίες O
αιολικών O
σταθμών O
που O
εκπροσωπούνται O
στο O
συνέδριο O
επάξια O
από O
την O
Ελληνική B-ORG
Επιστημονική I-ORG
Ένωση I-ORG
Αιολικής I-ORG
Ενέργεια I-ORG
( O
ΕΛΕΤΑΕΝ B-ORG
) O
, O
φρόντισαν O
εκτός O
από O
τους O
επιλεγμένους O
δικούς O
τους O
εισηγητές O
, O
να O
υπάρχει O
και O
προεπιλεγμένο O
κοινό O
. O

Η O
συχνότητα O
του O
χημικού O
στοιχείου O
καίσιο O
παραμένει O
αμετάβλητη O
και O
ανεπηρέαστη O
από O
το O
περιβάλλον O
στο O
οποίο O
βρίσκεται O
. O

Ομως O
δεν O
είναι O
οι O
μόνοι O
· O
στις O
χώρες O
της O
Λατινικής B-GPE
Αμερικής I-GPE
υπάρχει O
ένας O
απίστευτα O
μεγάλος O
αριθμός O
ανθρώπων O
που O
είναι O
πεπεισμένοι O
ότι O
τα O
έμβια O
όντα O
δεν O
εξελίσσονται O
ποτέ O
, O
αλλά O
είναι O
το O
προϊόν O
θεϊκής O
δημιουργίας O
. O

" O
Τα O
συναισθήματα O
δεν O
έχουν O
φύλο O
" O

Χρώματα O
, O
υφές O
, O
εσοχές O
, O
μπαλκόνια O
, O
παράθυρα O
φαντάζουν O
ίσως O
ακατοίκητα O
στο O
μισοσκόταδο O
, O
δίχως O
ανθρώπους O
, O
δίχως O
ζωή O
. O

Ο O
λόγος O
γίνεται O
για O
τους O
« O
TUI O
1-2 O
Fly O
» O
, O
« O
Thomas B-PERSON
Cook I-PERSON
» O
, O
« O
Neckermann B-PERSON
Reisen I-PERSON
» O
, O
« O
ITS O
» O
και O
« O
Jahn B-PERSON
Reisen I-PERSON
» O
. O

Συγκεκριμένα O
, O
η O
κατασκευή O
σταθμού O
επεξεργασίας O
των O
αστικών O
λυμάτων O
είναι O
μεταγενέστερη O
της O
ημερομηνίας O
αυτής O
( O
ολοκληρώθηκε O
μόλις O
στις O
7 O
Απριλίου O
2011 O
) O
, O
ο O
δε O
σταθμός O
λειτουργούσε O
, O
πέραν O
των O
περιόδων O
δοκιμαστικής O
λειτουργίας O
, O
μόλις O
από O
τις O
27 O
Νοεμβρίου O
2012 O
. O

Το O
Μορφωτικό O
ιδρυμα O
της O
ΕΣΗΕΑ O
διοργανώνει O
σήμερα O
, O
στις O
  O
19.30 O
, O
εκδήλωση O
αφιερωμένη O
στην O
προσφυγιά O
και O
στη O
μετανάστευση O
  O
στην O
Αίθουσα O
Λόγου O
της O
Στοάς O
του O
Βιβλίου O
( O
Πεσματζόγλου O
5 O
και O
Σταδίου O
, O
Αρσάκειο O
Μέγαρο O
) O
. O

Πολύ O
συχνά O
, O
αντιμετωπίζουμε O
την O
υγεία O
και O
την O
νόσο O
ως O
απόλυτες O
και O
αλληλοαναιρούμενες O
καταστάσεις O
. O

Τα O
τοκοχρεολύσια O
που O
δεν O
θα O
πληρωθούν O
την O
περίοδο O
από O
το O
2022 O
έως O
και O
το O
2022 O
θα O
μοιραστούν O
σε O
ισόποσες O
δόσεις O
από O
το O
2044 O
και O
μετά O
. O

Μια O
ακόμη O
καινοτομία O
είναι O
τα O
στερεοφωνικά O
ηχεία O
και O
η O
απουσία O
αναλογικής O
υποδοχής O
για O
τα O
ακουστικά O
. O

Ολα O
τα O
ενδιαφερόμενα O
μέρη O
αυτή O
τη O
στιγμή O
αναμένουν O
με O
αγωνία O
το O
σχέδιο O
του O
νέου O
Κανονισμού O
Λιμένα O
που O
αναμένεται O
να O
εκπονηθεί O
από O
το O
υπουργείο O
Ναυτιλίας O
. O

Στο O
μεταξύ O
ετοίμασε O
το O
σιρόπι O
. O
Βάλε O
όλα O
τα O
υλικά O
σε O
ένα O
κατσαρολάκι O
, O
ανακάτεψε O
να O
λιώσει O
η O
ζάχαρη O
και O
άφησε O
να O
πάρει O
βράση O
. O
Μόλις O
αρχίσει O
να O
φουσκώνει O
, O
κλείσε O
το O
μάτι O
και O
άφησε O
το O
σιρόπι O
στη O
φωτιά O
. O

Από O
κει O
και O
πέρα O
, O
να O
υιοθετείς O
την O
ιστορικοπολιτική O
επιχειρηματολογία O
του O
Αδώνιδος B-PERSON
δεν O
αποτελεί O
μόνο O
πολιτική O
κατάντια O
: O
φτύνεις O
κατάμουτρα O
όλη O
εκείνη O
την O
ιστορική O
διαδρομή O
( O
« O
εικονίσματα O
» O
το O
’λεγε O
ο O
Χαρίλαος B-PERSON
) O
, O
πάνω O
στην O
οποία O
κυρίως O
στηρίζεις O
τη O
σημερινή O
πολιτική O
νομιμοποίησή O
σου O
. O

Το O
ειδικό O
USB O
στικ O

Πιο O
συγκεκριμένα O
, O
ο O
πρωθυπουργός O
είπε O
: O

Δεν O
είναι O
η O
λιτότητα O
που O
προκάλεσε O
η O
κρίση O
. O

Δολοφόνησαν O
τον O
Ολυμπιονίκη O
του O
καλλιτεχνικού O
πατινάζ O
, O
Ντένις O
Τεν O

και O
η O
συμφωνία O
Βουλγαρίας O
- O
ΠΓΔΜ B-ORG
. O

Χτύπα O
την O
κρέμα O
γάλακτος O
να O
γίνει O
αφράτη O
σαντιγί O
. O
Άφησε O
στο O
ψυγείο O
. O

Η O
πάθηση O
παραμένει O
άλλωστε O
παρά O
τη O
σπανιότητα O
της O
πρώτη O
αιτία O
θανάτου O
από O
νόσο O
μετά O
τη O
βρεφική O
ηλικία O
και O
η O
δεύτερη O
σε O
συχνότητα O
αιτία O
θανάτου O
στις O
αναπτυγμένες O
χώρες O
μετά O
τα O
ατυχήματα O
και O
τις O
αυτοκτονίες O
στους O
εφήβους O
, O
παρά O
τη O
σημαντική O
πρόοδο O
που O
έχει O
συντελεσθεί O
στην O
διάγνωση O
, O
θεραπεία O
και O
έκβαση O
. O

Οσον O
αφορά O
το O
άγχος O
, O
τι O
να O
σας O
προτείνω O
; O
Μειώστε O
το O
; O
Μα O
αυτό O
είναι O
και O
το O
πιο O
δύσκολο O
. O

Σημειώνεται O
ότι O
αυτή O
είναι O
η O
πρώτη O
φορά O
που O
η O
Ελλάδα B-GPE
προσκαλείται O
σε O
αυτήν O
τη O
συνάντηση O
. O

Οι O
σχέσεις O
του O
Πορτογάλου O
τεχνικού O
με O
τον O
Πογκμπά B-PERSON
δεν O
ήταν O
ποτέ O
καλές O
. O
Αντίθετα O
, O
υπήρχαν O
συνεχώς O
παράπονα O
και O
από O
τις O
δύο O
πλευρές O
καθώς O
ο O
Μουρίνιο B-PERSON
δεν O
ήταν O
ικανοποιημένος O
με O
την O
απόδοση O
του O
παίκτη O
και O
στον O
Γάλλο O
διεθνή O
μέσο O
δεν O
άρεσε O
ούτε O
ο O
αγωνιστικός O
χρόνος O
, O
αλλά O
ούτε O
και O
η O
θέση O
που O
είχε O
μέσα O
στην O
ομάδα O
. O

Την O
αναφορά O
στον O
Ούγγρο O
« O
ιπτάμενο O
συνταγματάρχη O
» O
, O
όπως O
ήταν O
το O
προσωνύμιό O
του O
, O
δεν O
χρειάζεται O
να O
προλογίζει O
το O
περί O
… O
τηλεοράσεως O
συμπέρασμα O
! O

« O
Επιτιθέμενος O
στο O
Μαυροβούνιο B-GPE
και O
θέτοντας O
εν O
αμφιβόλω O
τις O
υποχρεώσεις O
μας O
στο O
NATO B-ORG
, O
ο O
πρόεδρος O
παίζει O
ακριβώς O
το O
παιγνίδι O
του O
Πούτιν B-PERSON
» O
, O
υποστήριξε O
μέσω O
Twitter B-PRODUCT
ο O
ρεπουμπλικάνος O
γερουσιαστής O
Τζον B-PERSON
Μακέιν I-PERSON
. O
" O

Η O
Ευρωπαϊκή B-ORG
Επιτροπή I-ORG
θέλει O
επίσης O
να O
δώσει O
σε O
ειδησεογραφικούς O
οργανισμούς O
το O
δικαίωμα O
να O
διεκδικούν O
πληρωμές O
από O
aggregators O
και O
μηχανές O
αναζήτησης O
που O
χρησιμοποιούν O
αποσπάσματα O
των O
άρθρων O
τους O
και O
λοιπό O
περιεχόμενο O
. O

Λίγο O
αργότερα O
δυνατά O
ηχεία O
που O
κουβαλούν O
μαζί O
τους O
παίζουν O
στη O
διαπασών O
. O

Είναι O
η O
οργή O
του O
διασώστη O
Βαγγέλη B-PERSON
Καραμολέγκου I-PERSON
στον O
εισαγγελέα O
της O
Κω B-GPE
. O
.. O
Είναι O
ο O
άνθρωπος O
που O
αναζητούσε O
τον O
άτυχο O
φοιτητή O
μαζί O
με O
άλλους O
συναδέλφους O
του O
επί O
μια O
εβδομάδα O
στην O
Κάλυμνο B-GPE
... O
Είναι O
ο O
άνθρωπος O
που O
το O
μόνο O
που O
βρήκε O
ήταν O
το O
παπούτσι O
και O
το O
φούτερ O
του O
Νικόλα B-PERSON
Χατζηπαύλου I-PERSON
. O

Ο O
επόμενος O
πρόεδρος O
του O
Μεξικού B-GPE
θα O
κληρονομήσει O
προβλήματα O
που O
καίνε O
--από O
την O
κρίση O
των O
μεταναστών O
ως O
την O
επαναδιαπραγμάτευση O
της O
συμφωνίας O
για O
τις O
ελεύθερες O
εμπορικές O
συναλλαγές O
στη O
Βόρεια B-GPE
Αμερική I-GPE
, O
τη O
size="2 O
" O
face="Constantia">NAFTA-- O
και O
παραμένουν O
στο O
τραπέζι O
. O

Επίσης O
, O
όπως O
αναφέρει O
το O
υπουργείο O
Εργασίας O
« O
η O
Νέα B-ORG
Δημοκρατία I-ORG
είναι O
το O
κόμμα O
που O
μείωσε O
με O
νόμο O
τον O
κατώτατο O
μισθό O
, O
κατάργησε O
το O
πλαίσιο O
των O
συλλογικών O
διαπραγματεύσεων O
, O
αντιτίθεται O
στην O
επαναφορά O
της O
επεκτασιμότητας O
των O
κλαδικών O
συλλογικών O
συμβάσεων O
εργασίας O
και O
στην O
υπερίσχυσή O
τους O
έναντι O
των O
ατομικών O
και O
επιχειρησιακών O
και O
" O
συνεχίζει O
να O
ξεδιπλώνει O
τις O
ακραία O
νεοφιλελεύθερες O
αρετές O
του' O
' O
» O
. O

Επιχορήγηση O
προγράμματος O

ΕΧΑΕ:4,650 O
ευρώ(+0,43% O
) O

Δεν O
παρατηρήθηκαν O
επίσης O
κάποιες O
παρενέργειες O
στα O
μεταλλαγμένα O
πειραματόζωα O
. O
Η O
γενετική O
τροποποποίηση O
είναι O
μόνιμη O
, O
συνεπώς O
θα O
κληροδοτηθεί O
-μαζί O
με O
την O
ανθεκτικότητα O
απέναντι O
στον O
ιό O
- O
στους O
απογόνους O
των O
χοίρων O
. O

Αυτό O
που O
παρουσιάζει O
η O
Γιώτα B-PERSON
Νέγκα I-PERSON
στον O
Σταυρό O
του O
Νότου O
για O
τα O
επόμενα O
δύο O
Σάββατα O
έχει O
εξαιρετικό O
ενδιαφέρον O
και O
όσοι O
το O
είδαν O
ήδη O
( O
το O
προηγούμενο O
Σάββατο O
) O
παραμιλούν O
. O

Σε O
λίγο O
οι O
γονείς O
θα O
φέρουν O
πάλι O
τα O
παιδιά O
τους O
στον O
παιδικό O
σταθμό O
. O

Τα O
παλαιότερα O
απολιθώματα O
που O
έχουν O
βρεθεί O
είναι O
ηλικίας O
300.000 O
ετών O
. O

Το O
κάνουμε O
, O
πρόσθεσε O
, O
με O
πλήρη O
συναίσθηση O
ότι O
μια O
συνεργασία O
πρέπει O
να O
σχεδιάζεται O
και O
μακροπρόθεσμα O
. O

Υπογράμμισε O
επίσης O
τη O
σημασία O
της O
ιστορικής O
συμφωνίας O
Ελλάδας B-GPE
ΠΓΔΜ B-GPE
στις O
Πρέσπες B-GPE

Κάποιοι O
ήδη O
μιλούν O
για O
τις O
« O
Σκουριές O
του O
Νότου O
» O
. O

Ομάδες O
ενηλίκων O
και O
ομάδες O
γονέων O
θα O
δημιουργηθούν O
εφόσον O
συμπληρωθεί O
ο O
απαραίτητος O
αριθμός O
των O
ενδιαφερομένων O
. O
  O
Οι O
υπηρεσίες O
θα O
παρέχονται O
από O
ψυχολόγους O
, O
έκτακτο O
προσωπικό O
του O
Δήμου O
μέχρι O
το O
τέλος O
του O
2015 O
κατόπιν O
ραντεβού O
στα O
δημοτικά O
ιατρεία O
: O

Δημοσιογράφος O
: O
Εκτός O
όμως O
από O
τις O
μέδουσες O
υπάρχουν O
και O
άλλα O
θαλάσσια O
είδη O
τα O
οποία O
έχουν O
εισβάλει O
στη O
θάλασσα O
της O
Μεσογείου B-LOC
τα O
οποία O
δεν O
υπήρχαν O
πριν O
. O
Ποια O
κατά O
την O
άποψή O
σας O
είναι O
τα O
πιο O
σημαντικά O
και O
τι O
προβλήματα O
μπορούν O
να O
δημιουργήσουν O
; O

Για O
τον O
λόγο O
αυτό O
επισημαίνω O
ότι O
, O
σύμφωνα O
με O
τη O
δική O
μας O
άποψη O
, O
η O
απαγόρευση O
του O
κόμματος O
HADEP O
θα O
παραβίαζε O
τις O
δικές O
μας O
πολιτικές O
αρχές O
. O

Οι O
πάγοι O
φαίνεται O
να O
έχουν O
σχηματισθεί O
σχετικά O
πρόσφατα O
, O
μάλλον O
μετά O
την O
πτώση O
χιονιού O
, O
καθώς O
δεν O
υπάρχουν O
πολλοί O
κρατήρες O
στην O
επιφάνεια O
από O
πάνω O
τους O
. O

Η O
χρονο-βόρα O
επιστήμη O

Βεβαίως O
, O
το O
θέμα O
της O
περικοπής O
ή O
όχι O
των O
συντάξεων O
αποτελεί O
το O
στρατηγικό O
όπλο O
της O
κυβέρνησης O
, O
ωστόσο O
δεν O
είναι O
καθόλου O
ξεκάθαρο O
το O
πώς O
και O
πού O
θα O
βρεθούν O
τα O
οικονομικά O
ισοδύναμα O
προκειμένου O
να O
καλυφθεί O
το O
κονδύλιο O
σε O
περίπτωση O
μη O
περικοπής O
τους O
από O
1η O
Ιανουαρίου O
του O
2019 O
. O

VIDEO O

ΗΠΑ B-GPE
: O
Προκαταρκτική O
συμφωνία O
για O
το O
δημοσιονομικό O
γκρεμό O
. O

-​Από O
το O
σύνολο O
των O
φαρμάκων O
που O
προεγκρίνονται O
από O
τις O
Ειδικές O
Επιτροπές O
, O
στο O
συγκεκριμένο O
μόνο O
ραδιενεργό O
φάρμακο O
αναγράφεται O
μεταξύ O
άλλων O
το O
προσδόκιμο O
επιβίωσης O
. O

Έτοιμα O
σνακ O
θα O
σας O
δώσουν O
« O
γρήγορη O
» O
ενέργεια O
που O
εξαντλείτε O
πριν O
καλά O
καλά O
το O
καταλάβετε O
! O

Επιπλέον O
υπάρχουν O
ειδικά O
διαμορφωμένα O
πακέτα O
για O
εκτίμηση O
ανάπτυξης O
και O
για O
έλεγχο O
παχυσαρκίας O
στο O
τμήμα O
Αναπτυξιακής O
Παιδιατρικής O
και O
στο O
τμήμα O
Παιδικής O
και O
Εφηβικής O
Παχυσαρκίας O
αντίστοιχα O
. O

Οι O
περιφερειακές O
εξελίξεις O
, O
όπως O
είναι O
η O
ευρωπαϊκή O
προοπτική O
των O
Δυτικών B-GPE
Βαλκανίων I-GPE
, O
θέματα O
ασφαλείας O
, O
το O
προσφυγικό O
/ O
μεταναστευτικό O
, O
ο O
συντονισμός O
, O
ενόψει O
της O
Συνόδου O
των O
16 O
+ O
1 O
( O
Κίνα+χώρες O
Ανατολικής B-GPE
Ευρώπης I-GPE
και O
Βαλκανίων B-GPE
) O
που O
θα O
πραγματοποιηθεί O
στη O
Σόφια B-GPE
στις O
7 O
Ιουλίου O
και O
της O
Διάσκεψης O
του O
Βερολίνου B-GPE
που O
θα O
πραγματοποιηθεί O
στο O
Λονδίνο B-GPE
στις O
10 O
Ιουλίου O
, O
καθώς O
και O
έργα O
υποδομών O
/ O
μεταφορών O
/ O
ενέργειας O
, O
αναμένεται O
να O
βρεθούν O
, O
σύμφωνα O
με O
πληροφορίες O
, O
στο O
επίκεντρο O
της O
4ης O
Τετραμερούς O
Συνόδου B-EVENT
. O

ΣΑΣ O
ΚΑΛΟΥΜΕ O
ΝΑ O
ΤΟΠΟΘΕΤΗΘΕΙΤΕ O
ΔΗΜΟΣΙΑ O
. O

Αλλωστε O
, O
πρόκειται O
για O
ένα O
τεχνικό O
σεμινάριο O
για O
τις O
διεθνείς O
πρακτικές O
που O
απευθύνεται O
σε O
υπηρεσίες O
, O
που O
δεν O
υποκαθιστά O
πολιτικές O
αποφάσεις O
ή O
τοπικές O
διαβουλεύσεις O
» O
, O
δήλωσε O
στην O
« O
Εφ O
. O

Εντός O
αυτού O
του O
νεκρικού O
κύκλου O
χρησιμοποιούνται O
επανειλημμένως O
ορισμένα O
μοτίβα O
, O
που O
εντέλει O
επενδύονται O
με O
συμβολική O
αξία O
. O
Εάν O
ερμηνεύω O
σωστά O
, O
τα O
στοιχεία O
αυτά O
διαδραματίζουν O
τον O
ρόλο O
του O
μεταιχμίου O
, O
την O
περιοχή O
δηλαδή O
ανάμεσα O
στους O
δύο O
κόσμους O
, O
εκεί O
όπου O
μπορούν O
να O
συγχρωτιστούν O
οι O
μεν O
και O
οι O
δε O
ή O
να O
γίνουν O
ορατοί O
οι O
μεν O
από O
τους O
δε O
ή O
να O
διέλθουν O
μεταβαίνοντας O
από O
τη O
μια O
στην O
άλλη O
επικράτεια O
. O
Μια O
τέτοια O
διάσταση O
, O
για O
παράδειγμα O
, O
αναγνωρίζω O
στην O
παρουσία O
της O
καρέκλας O
στα O
ποιήματα O
« O
Ο O
νεκρός O
» O
, O
  O
« O
Η O
καρέκλα O
» O
( O
στην O
οποία O
κάθονται O
αλληλοδιαδόχως O
οικείοι O
νεκροί O
και O
στο O
τέλος O
εκείνος O
που O
γράφει O
το O
ποίημα O
) O
ή O
« O
Οι O
δήμιοι O
» O
( O
καρέκλα O
για O
συγγραφή O
, O
βασανιστήρια O
και O
εντέλει O
θανάτωση O
) O
, O
« O
Λησμονημένο O
απόγιομα O
» O
, O
πιθανώς O
και O
« O
Η O
επίσκεψη O
» O
. O
Μεταιχμιακό O
σημείο O
μπορεί O
να O
λογισθεί O
επίσης O
ο O
κινηματογράφος O
. O
Από O
τον O
κινηματογράφο O
επιστρέφει O
ο O
ποιητής O
στο O
ποίημα O
« O
Οι O
αράχνες O
» O
και O
καταπιάνεται O
να O
γράφει O
για O
« O
μια O
γυναίκα O
πεθαμένη O
από O
καιρό O
» O
, O
έναν O
κινηματογράφο O
στοιχειώνει O
ο O
νεκρός O
φαντάρος O
στο O
ποίημα O
« O
Αισθηματικό O
» O
, O
στον O
συνοικιακό O
κινηματογράφο O
βλέπει O
ένα O
ζευγάρι O
την O
αναπαράσταση O
των O
παθών O
του O
Χριστού O
( O
αρχέτυπο O
του O
βασανισθέντος O
νεκρού O
) O
στο O
ποίημα O
« O
Τα O
πάθη O
» O
. O

Ως O
πότε O
θα O
γίνεται O
αυτό O
; O
" O
, O
διερωτάται O
η O
κ. O
Ξανθή B-PERSON
. O

Πάνω O
στα O
σκαλιά O
της O
κάθε O
μέρα O
ξεδιπλώνονται O
οι O
αντιθέσεις O
της O
, O
τα O
αδιέξοδα O
, O
η O
ζωντανή O
και O
συχνά O
βίαιη O
καθημερινότητά O
της O
. O

Του O
Παναγιώτη O
Μαρκίδη O

Μειωμένα O
πρόστιμα O
έως O
και O
40% O
προβλέπονται O
για O
τους O
φορολογούμενους O
που O
υποβάλλουν O
τροποποιητική O
δήλωση O
μετά O
την O
έκδοση O
της O
εντολής O
ελέγχου O
και O
μέχρι O
την O
κοινοποίηση O
του O
προσωρινού O
προσδιορισμού O
του O
φόρου O
. O
Εγκύκλιος O
του O
διοικητή O
της O
Ανεξάρτητης O
Αρχής O
Δημοσίων O
Εσόδων O
( O
ΑΑΔΕ O
) O
δίνει O
αναλυτικά O
παραδείγματα O
για O
τον O
τρόπο O
με O
τον O
οποίο O
θα O
γίνεται O
η O
μείωση O
των O
προστίμων O
. O
Οι O
ευνοϊκές O
αυτές O
διατάξεις O
για O
τους O
φορολογούμενους O
ισχύουν O
για O
δηλώσεις O
που O
υποβάλλονται O
από O
την O
ημερομηνία O
δημοσίευσης O
του O
Ν. O
4512/2018 O
, O
δηλαδή O
από O
17.1.2018 O
και O
μετά O
. O
Ως O
προς O
τις O
επιβαλλόμενες O
κυρώσεις O
, O
για O
δηλώσεις O
που O
αφορούν O
σε O
φορολογικά O
έτη O
μετά O
την O
έναρξη O
ισχύος O
του O
Κώδικα O
Φορολογικής O
Διοίκησης O
προβλέπεται O
ότι O
: O
-Για O
εκπρόθεσμες O
δηλώσεις O
που O
υποβάλλονται O
μέχρι O
την O
κοινοποίηση O
εντολής O
ελέγχου O
ή O
της O
πρόσκλησης O
παροχής O
πληροφοριών O
που O
αποστέλλεται O
στο O
πλαίσιο O
του O
ελέγχου O
, O
επιβάλλονται O
οι O
κυρώσεις O
για O
τη O
διαδικαστική O
παράβαση O
της O
υποβολής O
εκπρόθεσμων O
δηλώσεων O
. O
- O
Για O
εκπρόθεσμες O
δηλώσεις O
που O
υποβάλλονται O
μετά O
την O
κοινοποίηση O
εντολής O
ελέγχου O
ή O
της O
πρόσκλησης O
παροχής O
πληροφοριών O
και O
μέχρι O
την O
κοινοποίηση O
του O
προσωρινού O
διορθωτικού O
προσδιορισμού O
του O
φόρου O
, O
επιβάλλεται O
επί O
του O
ποσού O
του O
φόρου O
που O
προκύπτει O
προς O
καταβολή O
, O
αντί O
του O
προστίμου O
του O
άρθρου O
54 O
ΚΦΔ O
, O
πρόστιμο O
που O
ισούται O
με O
το O
ποσό O
του O
προστίμου O
των O
άρθρων O
58 O
παρ O
. O
2 O
, O
58Α O
παρ O
. O
2 O
, O
ή O
59 O
παρ O
. O
1 O
του O
ίδιου O
ως O
άνω O
νόμου O
, O
κατά O
περίπτωση O
. O
Ωστόσο O
, O
το O
εν O
λόγω O
πρόστιμο O
περιορίζεται O
στο O
60% O
του O
αρχικώς O
προσδιορισθέντος O
, O
εφόσον O
η O
προκύπτουσα O
οφειλή O
εξοφληθεί O
εντός O
30 O
ημερών O
από O
τον O
προσδιορισμό O
αυτής O
. O
H O
δυνατότητα O
της O
εν O
λόγω O
μείωσης O
προστίμων O
δεν O
παρέχεται O
για O
τις O
δηλώσεις O
παρακρατούμενου O
φόρου O
μισθωτών O
υπηρεσιών O
. O
Σε O
όλες O
τις O
περιπτώσεις O
αυτές O
κατά O
την O
καταβολή O
υπολογίζονται O
οι O
αναλογούντες O
τόκοι O
. O

Μισέλ O
Πλατινί O

Περαστικοί O
θα O
ανηφορίζουν O
και O
άλλοι O
θα O
κατηφορίζουν O
στις O
κίτρινες O
πλακοστρώσεις O
. O

" O
Δεν O
πρόκειται O
για O
φάρσα O
. O
Η O
Μελάνια O
Τραμπ O
φορούσε O
ένα O
σακάκι O
με O
τη O
φράση O
" O
δεν O
με O
νοιάζει O
" O
για O
να O
πάει O
στα O
κέντρα O
κράτησης O
παιδιών O
. O
Είμαι O
άναυδος O
" O
, O
σχολίασε O
στο O
Twitter O
ο O
Ζακ O
Πετκάνας O
, O
που O
πρόσκειται O
στο O
Δημοκρατικό O
Κόμμα O
. O

1 O
φλιτζάνι O
νερό O

Ο O
αντίλογος O
, O
δίκαια O
, O
υπαγορεύει O
πως O
, O
ακόμη O
κι O
αν O
δεν O
το O
κράτησαν O
ποτέ O
στα O
χέρια O
τους O
, O
η O
απουσία O
του O
κορυφαίου O
τροπαίου O
, O
από O
τον O
ούτως O
ή O
άλλως O
πλούσιο O
προσωπικό O
απολογισμό O
, O
ουσιαστικά O
ούτε O
προσθέτει O
μα O
ούτε O
και O
αφαιρεί O
το O
παραμικρό O
από O
τη O
δεδομένη O
αξία O
, O
την O
υστεροφημία O
τους O
. O

Ο O
κόσμος O
δεν O
υπήρχε O
γύρω O
του O
, O
οι O
περαστικοί O
, O
εγώ O
που O
στεκόμουν O
ακριβώς O
δίπλα O
του O
. O

Ήταν O
μέλος O
της O
Εθνικής O
Εφήβων O
Ελλάδας O
που O
κατέκτησε O
το O
χρυσό O
μετάλλιο O
στο O
Ευρωπαϊκό O
πρωτάθλημα O
του O
2015 O
, O
ενώ O
συμμετείχε O
και O
στο O
Ευρωμπάσκετ O
του O
2017 O
με O
την O
Εθνική O
Ομάδα O
των O
Ανδρών O
. O

Επομένως O
, O
ακόμη O
και O
για O
τον O
μεγαλοφυή O
εισηγητή O
του O
σχετικιστικού O
χώρου O
και O
του O
ελαστικού O
χρόνου O
η O
ανθρώπινη O
« O
αίσθηση O
» O
του O
χρόνου O
ήταν O
μια O
ψευδαίσθηση O
που O
λειτουργούσε O
ως O
τροχοπέδη O
για O
τη O
βαθύτερη O
, O
πληρέστερη O
και O
εν O
τέλει O
αχρονική O
περιγραφή O
της O
φύσης O
. O

Πάθος O
είναι O
να O
καπνίσεις O
, O
να O
πίνεις O
χασίσι O
. O

Επί O
του O
παρόντος O
η O
Τουρκία B-GPE
δεν O
πληροί O
ακόμη O
τα O
πολιτικά O
κριτήρια O
της O
Κοπεγχάγης B-GPE
. O

Τα O
αυθαίρετα O

Η O
έρευνα O
της O
FTC B-ORG
έχει O
στόχο O
να O
επιβεβαιώσει O
αν O
το O
Facebook B-ORG
τήρησε O
τη O
δέσμευσή O
του O
να O
ζητεί O
πρώτα O
τη O
σύμφωνη O
γνώμη O
των O
χρηστών O
του O
προτού O
συγκεντρώσει O
τα O
προσωπικά O
τους O
δεδομένα O
και O
τα O
μοιραστεί O
με O
άλλες O
εταιρείες O
, O
αναφέρει O
η O
Wall B-ORG
Street I-ORG
Journal I-ORG
. O

Το O
Σάββατο O
31/3 O
, O
παρουσία O
της O
Πολωνής O
σκηνοθέτιδος O
Μαρία B-PERSON
Σαντόφσκα I-PERSON
θα O
προβληθεί O
η O
ταινία O
« O
Η O
τέχνη O
της O
αγάπης O
: O
η O
ιστορία O
της O
Μιχαλίνα B-PERSON
Βισλότσκα I-PERSON
» O
. O

Ενα O
όμορφο O
σκίτσο O
με O
μολύβι O
, O
με O
έντονες O
σκιές O
, O
που O
έδειχνε O
ότι O
το O
παιδί O
αυτό O
είχε O
ταλέντο O
και O
μεράκι O
για O
το O
σχέδιο O
. O

Οι O
πυροσβέστες O
προσπαθούν O
να O
αποτρέψουν O
την O
επέκταση O
της O
φωτιάς O
στις O
υπόλοιπες O
τρεις O
αποθήκες O
, O
όπου O
βρίσκονται O
οι O
κάλπες O
, O
είπε O
. O

Ακόμη O
ο O
Φέργκιουσον B-PERSON
δεν O
έχει O
ξεπεράσει O
τον O
κίνδυνο O
, O
απλώς O
όσο O
περνάει O
ο O
χρόνος O
τόσο O
αυτό O
είναι O
υπέρ O
του O
. O

Και O
μολονότι O
τα O
επιμέρους O
βιολογικά O
φαινόμενα O
είναι O
ιστορικά O
και O
μοναδικά O
, O
η O
γενική O
θεωρία O
που O
περιγράφει O
την O
εξέλιξή O
τους O
είναι O
επιστημονική O
, O
διότι O
είναι O
επαρκώς O
επιβεβαιωμένη O
και O
δυνητικά O
διαψεύσιμη O
! O

Υπάρχουν O
κάποιες O
εταιρείες O
που O
κατασκευάζουν O
σερβιέτες O
με O
άρωμα O
ώστε O
να O
αποφεύγονται O
οι O
δυσάρεστες O
οσμές O
. O
Ωστόσο O
, O
όπως O
ακριβώς O
ισχύει O
με O
όλα O
τα O
προϊόντα O
καθαρισμού O
, O
οι O
ουσίες O
αυτές O
μπορεί O
να O
προκαλέσουν O
ερεθισμό O
ή O
κάποια O
αλλεργική O
αντίδραση O
. O

AP O

Είμαι O
σίγουρος O
ότι O
τα O
πράγματα O
θα O
πάνε O
καλά O
, O
όπως O
και O
στις O
προηγούμενες O
ομάδες O
μου O
. O

Το O
1977 O
25%. O

Ο O
δήμαρχος O
Χανίων B-GPE
προσέφερε O
ως O
δώρο O
στον O
Μίκη B-PERSON
Θεοδωράκη I-PERSON
το O
λογότυπο O
του O
θεάτρου O
. O

« O
Μεγάλοι O
δήμοι O
, O
όπως O
το O
Χαλάνδρι B-GPE
, O
δεν O
έχουν O
δίκτυο O
ομβρίων O
με O
αποτέλεσμα O
οι O
δρόμοι O
να O
μετατρέπονται O
σε O
χείμαρρους O
με O
μέτρια O
βροχή O
. O
Ενας O
από O
τους O
πιο O
κεντρικούς O
δρόμους O
, O
η O
Εθνικής B-ORG
Αντίστασης I-ORG
, O
ήταν O
ρέμα O
και O
καλύφθηκε O
πριν O
από O
μερικές O
δεκαετίες O
για O
να O
γίνει O
λεωφόρος O
. O
Τα O
νερά O
της O
βροχής O
όμως O
δεν O
ξεχνούν O
και O
έτσι O
πλημμυρίζουν O
τα O
γειτονικά O
κτίρια O
» O
, O
αποκαλύπτει O
στην O
« O
Εφ O
. O
Συν O
. O
» O
ο O
Γιώργος B-PERSON
Καραμέρος I-PERSON
, O
αντιπεριφερειάρχης O
Βόρειου O
Τομέα O
Αθηνών O
, O
με O
αφορμή O
τις O
βροχές O
των O
δύο O
προηγούμενων O
ημερών O
. O

Ο O
συνεκπρόσωπος O
των O
Οικολόγων B-ORG
Πράσινων I-ORG
, O
Φίλιππος B-PERSON
Γκανούλης I-PERSON
, O
δήλωσε O
σχετικά O
: O
« O
Είναι O
απολύτως O
κρίσιμο O
να O
ερευνηθούν O
σε O
βάθος O
οι O
επιπτώσεις O
της O
χρήσης O
της O
γλυφοσάτης O
στην O
Δημόσια O
υγεία O
. O
Θα O
πρέπει O
να O
δοθεί O
μεγαλύτερο O
βάρος O
σε O
ανεξάρτητες O
επιστημονικές O
μελέτες O
από O
αυτές O
που O
πραγματοποιούνται O
για O
λογαριασμό O
της O
βιομηχανίας O
των O
αγροτοχημικών O
. O
Με O
τον O
τρόπο O
αυτό O
η O
διαδικασία O
έγκρισης O
της O
εκάστοτε O
ουσίας O
θα O
είναι O
θεσμικά O
πιο O
αξιόπιστη O
και O
θα O
κερδίσει O
με O
αυτόν O
τον O
τρόπο O
την O
εμπιστοσύνη O
των O
πολιτών O
και O
των O
καταναλωτών O
της O
Ευρωπαϊκής B-ORG
Ένωσης I-ORG
» O

Περισσότερα O
στο O
govastileto.gr O

Όπως O
είπε O
κατά O
την O
συνεδρίαση O
ξεκαθαρίστηκε O
ότι O
οι O
θεσμοί O
θα O
επανέλθουν O
στην O
Αθήνα B-GPE
στις O
14 O
του O
Μαΐου O
, O
ώστε O
να O
έχουν O
συμφωνία O
σε O
επίπεδο O
θεσμών O
( O
Stuff O
Level O
Agreement O
) O
μέχρι O
και O
το O
Eurogroup B-ORG
στις O
21 O
Ιουνίου O
. O
Τόνισε O
, O
επίσης O
, O
ότι O
οι O
συνάδελφοί O
του O
δήλωσαν O
την O
δέσμευση O
τους O
για O
συνολική O
λύση O
στο O
θέμα O
της O
Ελλάδας B-GPE
στις O
21 O
Ιουνίου O
. O

" O
Ήθελα O
να O
κάνω O
πολύ O
σαφές O
, O
όταν O
ο O
Τραμπ B-PERSON
ήρθε O
στη O
χώρα O
, O
πως O
δεν O
συμφωνούμε O
με O
τις O
πολιτικές O
του O
" O
, O
λέει O
η O
35χρονη O
Κίμπερλι B-PERSON
που O
συμμετέχει O
στις O
διαμαρτυρίες O
στο O
κέντρο O
του O
Λονδίνου B-GPE
. O
" O

Το O
πρόγραμμα O
δωρεάν O
ξεναγήσεων O
και O
περιπάτων O
« O
Μαθαίνω O
για O
την O
πόλη O
μου O
» O
εντάσσεται O
στο O
επιχειρησιακό O
σχέδιο O
του O
Γραφείου B-ORG
Τουριστικής I-ORG
Προβολής I-ORG
του O
δήμου O
2016-2019 O
. O

Είναι O
προφανές O
ότι O
δεν O
μπορεί O
να O
γίνει O
σήμερα O
. O

Ανάσα O
σε O
χιλιάδες O
ασφαλισμένους O
αναμένεται O
να O
δώσει O
η O
νέα O
νομοθετική O
πρωτοβουλία O
του O
Υφυπουργού B-ORG
Κοινωνικής I-ORG
Ασφάλισης I-ORG
Αναστάσιου B-PERSON
Πετρόπουλου I-PERSON
, O
με O
την O
οποία O
θα O
απαλλαγούν O
από O
τις O
οφειλές O
που O
έχουν O
κυρίως O
προς O
το O
πρώην O
ΤΕΒΕ B-ORG
οι O
ασφαλισμένοι O
διαφόρων O
κατηγοριών O
οι O
οποίοι O
εκτός O
από O
τις O
εισφορές O
που O
πλήρωναν O
στο O
δικό O
τους O
ταμείο O
, O
για O
παράδειγμα O
δημοσιογράφοι O
ή O
αγρότες O
, O
πλήρωναν O
ή O
χρεώνονταν O
με O
δεκάδες O
χιλιάδες O
ευρώ O
ως O
βεβαιωμένες O
οφειλές O
από O
τον O
πρώην O
ΟΑΕΕ B-ORG
( O
ΤΕΒΕ B-ORG
) O
. O
Την O
επόμενη O
εβδομάδα O
θα O
κατατεθεί O
στην O
βουλή O
γενική O
ρύθμιση O
η O
οποία O
θα O
δίνει O
λύση O
σε O
ένα O
πρόβλημα O
που O
ταλαιπωρεί O
πάρα O
πολλά O
χρόνια O
χιλιάδες O
ασφαλισμένους O
τους O
οποίους O
« O
κυνηγούσε O
» O
επί O
χρόνια O
ο O
πρώην O
ΟΑΕΕ B-ORG
. O

Μάλιστα O
οι O
νέες O
γυναίκες O
εμφανίζονται O
2 O
φορές O
πιο O
κουρασμένες O
από O
τους O
άνδρες O
! O

Ο O
καθηγητής O
κρούει O
επίσης O
τον O
κώδωνα O
του O
κινδύνου O
ότι O
στην O
Ελλάδα B-GPE
οι O
άνθρωποι O
εκτίθενται O
στο O
παθητικό O
κάπνισμα O
σε O
εστιατόρια O
, O
μπαρ O
, O
χώρους O
εργασίας O
κ.α. O
περισσότερο O
από O
κάθε O
άλλη O
ευρωπαϊκή O
χώρα O
. O

Βέβαια O
, O
στην O
Ευρώπη B-GPE
αυτά O
τα O
φαινόμενα O
δεν O
είναι O
-για O
την O
ώρα!- O
τόσο O
μαζικά O
και O
οργανωμένα O
όσο O
στις O
ΗΠΑ B-GPE
: O
σε O
κάποιες O
ευρωπαϊκές O
χώρες O
ο O
δημιουργισμός O
εκδηλώνεται O
μόνο O
σε O
περιθωριακές O
θρησκευτικές O
κοινότητες O
, O
ενώ O
σε O
άλλες O
ασκεί O
μεγαλύτερη O
επιρροή O
. O

Ως O
μια O
καθαρά O
μαθηματική O
παράμετρος O
ο O
χρόνος O
μπορεί O
να O
ρέει O
ελεύθερα O
από O
το O
παρελθόν O
προς O
το O
μέλλον O
( O
ή O
και O
αντίστροφα O
) O
, O
χωρίς O
αυτό O
να O
επηρεάζει O
ουσιαστικά O
τις O
βασικές O
εξισώσεις O
της O
δυναμικής O
που O
περιγράφουν O
τη O
συνολική O
συμπεριφορά O
και O
τις O
επιμέρους O
μεταβολές O
στην O
κίνηση O
των O
υλικών O
αντικειμένων O
. O

Διότι O
οι O
τζαμπατζήδες O
των O
ιδιωτικών O
καναλιών O
επί O
έναν O
μήνα O
, O
από O
τις O
64 O
αναμετρήσεις O
δεν O
μας O
έδειξαν O
ούτε O
μία O
φάση O
. O

« O
Σαντιγί O
» O

Υπό O
τις O
συνθήκες O
και O
με O
στόχο O
νέες O
εφαρμογές O
που O
θα O
ενισχύουν O
τη O
λογοδοσία O
, O
τη O
διαφάνεια O
και O
τη O
σωστή O
χρήση O
των O
δημόσιων O
πόρων O
, O
η O
Microsoft B-ORG
Ελλάς I-ORG
και O
το O
Found.ation B-ORG
σε O
συνεργασία O
με O
το O
« O
This B-ORG
is I-ORG
Athens I-ORG
» O
του O
δήμου O
Αθηναίων O
διοργάνωσαν O
το O
hack.athon B-EVENT
« O
smartcities I-EVENT
» O
, O
έναν O
τριήμερο O
ψηφιακό O
μαραθώνιο O
με O
τη O
συμμετοχή O
περισσότερων O
από O
70 O
developers O
. O
Δημιουργώντας O
ομάδες O
, O
νέοι O
δημιουργοί O
εφαρμογών O
ξεδίπλωσαν O
ιδέες O
, O
επιστράτευσαν O
δεξιότητες O
και O
ταλέντο O
και O
παρουσίασαν O
μια O
σειρά O
από O
πρωτοποριακές O
προτάσεις O
για O
μια O
πιο O
έξυπνη O
και O
φιλική O
πόλη O
. O
Διακεκριμένοι O
επαγγελματίες O
από O
τον O
χώρο O
της O
τεχνολογίας O
παρείχαν O
στους O
συμμετέχοντες O
πολύτιμες O
συμβουλές O
και O
υποστήριξη O
καθ’ O
όλη O
τη O
διάρκεια O
της O
δημιουργικής O
τους O
διαδρομής O
, O
από O
τη O
σύλληψη O
της O
ιδέας O
έως O
τη O
διαμόρφωσή O
της O
σε O
ολοκληρωμένη O
λύση O
. O

Μπαλιές O
ακριβείας O
με O
την O
μπάλα O
ψηλά O
ή O
, O
κάτω O
, O
τριγωνάκια O
και O
κοφτές O
ντρίμπλες O
, O
όπου O
και O
όταν O
έπρεπε O
και O
όχι O
για O
το O
θεαθήναι O
, O
ειδίκευση O
στα O
απευθείας O
φάουλ O
, O
συνδυασμός O
τεχνικής O
και O
δύναμης O
στον O
έλεγχο O
της O
μπάλας O
… O

Αρχικά O
ο O
αισθητήρας O
προοριζόταν O
για O
χρήση O
σε O
κύκλωμα O
μνήμης O
υπολογιστή O
, O
αλλά O
στη O
συνέχεια O
ο O
Τόμπσετ B-PERSON
σκέφθηκε O
να O
χρησιμοποιηθεί O
για O
τη O
λήψη O
φωτογραφιών O
. O

Ως O
προς O
τον O
τρόπο O
δράσης O
, O
η O
εγκληματική O
οργάνωση O
, O
μέσω O
του O
κοινωνικού O
κύκλου O
που O
είχαν O
αναπτύξει O
τα O
μέλη O
της O
σε O
διάφορες O
περιοχές O
της O
Ελλάδας O
, O
συνέλεγε O
πληροφορίες O
για O
άτομα O
τα O
οποία O
αντιμετώπιζαν O
οικονομικά O
προβλήματα O
, O
είτε O
λόγω O
χρεών O
στα O
Δημόσια O
Ταμεία O
είτε O
λόγω O
τραπεζικών O
οφειλών O
και O
τα O
προσέγγιζε O
. O
Σε O
άλλες O
περιπτώσεις O
, O
τα O
ίδια O
τα O
θύματά O
τους O
, O
που O
δεν O
είχαν O
αντιληφθεί O
τους O
ψευδείς O
ισχυρισμούς O
τους O
, O
τους O
σύστηναν O
σε O
τρίτα O
πρόσωπα O
που O
επίσης O
αντιμετώπιζαν O
οικονομικά O
προβλήματα O
. O

Οι O
εξελικτικοί O
βιολόγοι O
υποστηρίζουν O
, O
αντίθετα O
, O
ότι O
τόσο O
οι O
άνθρωποι O
όσο O
και O
οι O
μεγάλοι O
ή O
ανθρωποειδείς O
πίθηκοι O
προήλθαν O
αμφότεροι O
από O
έναν O
κοινό O
πρόγονο O
, O
ο O
οποίος O
ζούσε O
στην O
Αφρική O
πριν O
από O
6-7 O
εκατομμύρια O
χρόνια O
. O

Για O
όλα O
αυτά O
, O
σε O
όλα O
αυτά O
, O
απαντώ O
με O
αυτό O
που O
αντιστοιχεί O
στον O
πολιτικό O
κρατούμενο O
. O

Rosaly B-PERSON
Lopes I-PERSON
, O
ερευνήτρια O
της O
NASA B-ORG
/ O
JPL B-ORG
, O
η O
οποία O
με O
προσκάλεσε O
να O
παρουσιάσω O
τα O
αποτελέσματα O
της O
έρευνας O
μου O
για O
τον O
Τιτάνα B-ORG
το O
2012 O
στην O
Καλιφόρνια B-GPE
, O
όπου O
εκεί O
, O
χωρίς O
να O
το O
φαντάζομαι O
τότε O
, O
γνώρισα O
και O
τον O
σημερινό O
χώρο O
εργασίας O
μου O
. O

" O
Ξηρός O
πάγος O
" O
κι O
όχι O
νερό O
στον O
Αρη O
; O

Αϊτή O
: O
Παραιτήθηκε O
ο O
πρωθυπουργός O
της O
χώρας O
μετά O
τις O
αιματηρές O
διαδηλώσεις O

Δημοσιογραφικές O
πηγές O
, O
παράλληλα O
, O
κάνουν O
λόγο O
για O
« O
πανηγυρικό O
κλίμα O
» O
στους O
διαδρόμους O
του O
κτηρίου O
. O

Σύμφωνα O
με O
τους O
ειδικούς O
, O
κάποια O
από O
τα O
οφέλη O
αυτά O
αρχίζουν O
σιγά-σιγά O
να O
εξαφανίζονται O
από O
τις O
δύο O
πρώτες O
εβδομάδες O
αποχής O
από O
την O
  O
αθλητική O
δραστηριότητα O
. O

Οι O
συνθήκες O
εργασίας O
των O
οδηγών O
έχουν O
άμεσες O
επιπτώσεις O
τόσο O
για O
την O
οικονομία O
όσο O
και O
για O
την O
ασφάλεια O
. O

« O
Η O
Ελλάδα B-GPE
μπορεί O
να O
αποτελέσει O
μέρος O
της O
ευημερίας O
της O
Ευρώπης B-GPE
. O
Οι O
προοπτικές O
για O
τη O
βιωσιμότητα O
του O
ελληνικού O
χρέους O
είναι O
καλές O
τουλάχιστον O
μέχρι O
τα O
μέσα O
της O
δεκαετίας O
του O
2030 O
. O
Αυτό O
που O
επείγει O
για O
την O
Ελλάδα B-GPE
είναι O
να O
διατηρήσει O
βιώσιμους O
και O
ισχυρούς O
ρυθμούς O
ανάπτυξης O
» O
, O
υπογράμμισε O
, O
μεταξύ O
άλλων O
, O
ο O
Γ. B-PERSON
Προβόπουλος I-PERSON
. O

Με O
μεγάλη O
πλειοψηφία O
εγκρίθηκε O
από O
τη O
Γενική O
Συνέλευση O
του O
Συμβουλίου B-ORG
της I-ORG
Ευρώπης I-ORG
στο O
Στρασβούργο B-GPE
η O
έκθεση O
της O
Ολλανδής O
βουλευτού O
, O
κυρίας O
Strick B-PERSON
, O
για O
το O
μεταναστευτικό O
στην O
Ελλάδα B-GPE
. O

Νέα O
αγωγή O
κατατέθηκε O
την O
Τρίτη O
ενώπιον O
της O
αμερικανικής O
δικαιοσύνης O
με O
την O
οποία O
αξιώνεται O
η O
επανένωση O
οικογενειών O
που O
είχαν O
χωριστεί O
εξαιτίας O
της O
πολιτικής O
« O
μηδενικής O
ανοχής O
» O
που O
εφαρμόζεται O
από O
τη O
διοίκηση O
του O
Ντόναλντ B-PERSON
Τραμπ I-PERSON
για O
την O
αντιμετώπιση O
της O
παράτυπης O
μετανάστευσης O
. O

« O
Βιολογική O
» O
στροφή O

Πλύση O
